---
title: 归档 | 使用Javascript获取m3u8
tags: [笔记]
description: 本节课主要讲了了<br>如何使用javascrit快速获取到m3u8地址并下载.
date: 2022-01-23 19:40:27
categories: 笔记
cover: https://ik.imagekit.io/zkeq/2022-1-23/1.png
sticky: 2
---

> 本页将提供一些JS代码，在您的浏览器运行这些代码有助于更快的获取到m3u8链接用以下载。
> 为了方便使用，最好将下面的JS代码存为书签。

### **注意**：

- 所有代码仅供学习，请勿用于任何违法途径
- 所有代码通过360极速浏览器测试成功
- 本页Javascript代码有的已经年久失修，均不保证正常使用

### 使用方法:

##### [Github: N_m3u8DL-CLI](https://github.com/nilaoda/N_m3u8DL-CLI)

-  \[.NET\] m3u8 downloader 开源的命令行m3u8/HLS/dash下载器，支持普通AES-128-CBC解密，多线程，自定义请求头等. 支持简体中文,繁体中文和英文. ]

```

███╗   ██╗        ███╗   ███╗██████╗ ██╗   ██╗ █████╗ ██████╗ ██╗       ██████╗██╗     ██╗
████╗  ██║        ████╗ ████║╚════██╗██║   ██║██╔══██╗██╔══██╗██║      ██╔════╝██║     ██║
██╔██╗ ██║        ██╔████╔██║ █████╔╝██║   ██║╚█████╔╝██║  ██║██║█████╗██║     ██║     ██║
██║╚██╗██║        ██║╚██╔╝██║ ╚═══██╗██║   ██║██╔══██╗██║  ██║██║╚════╝██║     ██║     ██║
██║ ╚████║███████╗██║ ╚═╝ ██║██████╔╝╚██████╔╝╚█████╔╝██████╔╝███████╗ ╚██████╗███████╗██║
╚═╝  ╚═══╝╚══════╝╚═╝     ╚═╝╚═════╝  ╚═════╝  ╚════╝ ╚═════╝ ╚══════╝  ╚═════╝╚══════╝╚═╝
                                                                                          
```
#### 下载使用
* 发行版: https://github.com/nilaoda/N_m3u8DL-CLI/releases
* 自动构建版`(供测试)`: https://github.com/nilaoda/N_m3u8DL-CLI/actions

#### 关于开源

本项目已于2019年10月9日开源，采用MIT许可证，各取所需。

##### N_m3u8DL-CLI
一个**简单易用的**m3u8下载器

支持下载m3u8链接或文件为`mp4`或`ts`格式，并提供丰富的命令行选项。
  * **不支持**优酷视频解密
  * **不支持**气球云视频解密
  * 支持`AES-128-CBC`加密自动解密
  * 支持多线程下载
  * 支持下载限速
  * 支持断点续传
  * 支持`Master List`
  * 支持直播流录制(`BETA`)
  * 支持自定义`HTTP Headers`
  * 支持自动合并 (二进制合并或使用ffmpeg合并)
  * 支持选择下载`m3u8`中的指定时间段/分片内容
  * 支持下载路径为网络驱动器的情况
  * 支持下载外挂字幕轨道、音频轨道
  * 支持仅合并为音频
  * 支持设置特定http代理
  * 支持自动使用系统代理（默认行为, 可禁止）
  * 提供SimpleG简易的`GUI`生成常用参数



![运行截图](https://ik.imagekit.io/zkeq/2022-01-27/1.gif)  


## 腾讯视频

可直接将这个超链接拖入你的书签栏：<a href="javascript:var a=prompt(PLAYER._DownloadMonitor.context.dataset.title,PLAYER._DownloadMonitor.context.dataset.ckc?PLAYER._DownloadMonitor.context.dataset.currentVideoUrl:PLAYER._DownloadMonitor.context.dataset.currentVideoUrl.replace(/:.*qq.com/g,&quot;://defaultts.tc.qq.com/defaultts.tc.qq.com&quot;));" target="_blank">腾讯视频</a>

```js
javascript:var a=prompt(PLAYER._DownloadMonitor.context.dataset.title,PLAYER._DownloadMonitor.context.dataset.ckc?PLAYER._DownloadMonitor.context.dataset.currentVideoUrl:PLAYER._DownloadMonitor.context.dataset.currentVideoUrl.replace(/:.*qq.com/g,"://defaultts.tc.qq.com/defaultts.tc.qq.com"));
```

## 腾讯视频(DRM内容)

可直接将这个超链接拖入你的书签栏：<a href="javascript:var m3u8Content=PLAYER._DownloadMonitor.context.dataset.playList[0].m3u8;var blob=new Blob([m3u8Content],{type:&quot;text/plain&quot;});var url=URL.createObjectURL(blob);var title=PLAYER._DownloadMonitor.context.dataset.title+&quot;.m3u8&quot;;var aLink=document.createElement(&quot;a&quot;);aLink.href=url;aLink.download=title;aLink.style.display=&quot;none&quot;;var event;if(window.MouseEvent){event=new MouseEvent(&quot;click&quot;)}else{event=document.createEvent(&quot;MouseEvents&quot;);event.initMouseEvent(&quot;click&quot;,true,false,window,0,0,0,0,0,false,false,false,false,0,null)}aLink.dispatchEvent(event);" target="_blank">腾讯视频(DRM内容)</a>

```js
javascript:var m3u8Content=PLAYER._DownloadMonitor.context.dataset.playList[0].m3u8;var blob=new Blob([m3u8Content],{type:"text/plain"});var url=URL.createObjectURL(blob);var title=PLAYER._DownloadMonitor.context.dataset.title+"[v+a].m3u8";var aLink=document.createElement("a");aLink.href=url;aLink.download=title;aLink.style.display="none";var event;if(window.MouseEvent){event=new MouseEvent("click")}else{event=document.createEvent("MouseEvents");event.initMouseEvent("click",true,false,window,0,0,0,0,0,false,false,false,false,0,null)}aLink.dispatchEvent(event);
```

## 爱奇艺/愛奇藝视频

可直接将这个超链接拖入你的书签栏：<a href="javascript:eval(function(p,a,c,k,e,r){e=function(c){return(c<a?'':e(parseInt(c/a)))+((c=c%a)>35?String.fromCharCode(c+29):c.toString(36))};if(!''.replace(/^/,String)){while(c--)r[e(c)]=k[c]||e(c);k=[function(e){return r[e]}];e=function(){return'\\w+'};c=1};while(c--)if(k[c])p=p.replace(new RegExp('\\b'+e(c)+'\\b','g'),k[c]);return p}('3 C=D.E.F.8.G.8.H.I.1b.z.1c.J;C.K(7(j,k){9(j.1d){3 l=&quot;&quot;;9(j.A==1e){L{9(1f(1g(M))==&quot;7&quot;){}}N(e){3 m=v O();m.P(&quot;Q&quot;,&quot;R://1h.S.T/U/1i/1j.U&quot;,6);m.V=7(){3 a=5.W(&quot;1k&quot;);a.Y=m.Z;5.1l(&quot;1m&quot;)[0].1n(a)};m.11(B)}3 n=j.1o;3 o=&quot;#1p\\n&quot;;n.K(7(b,c){3 e=b.l;3 f=&quot;R://z.J.S.T/1q&quot;;3 h=f+e;L{3 t=D.E.F.8.G.8.H.I.1r.z.t;h=f+e+&quot;%1s%1t%1u=1&t=&quot;+t+&quot;&1v=&quot;+/1w=(\\d+)/g.12(e)[1]+&quot;&1x=4&1y=0&1z=&quot;+M(t+/\\/(\\w{10,})/g.12(e)[1])}N(13){1A.1B(13)}3 i=v O();i.1C(&quot;1D/1E&quot;);i.P(&quot;Q&quot;,h,6);i.V=7(){3 a=1F.1G(i.Z);o+=&quot;#1H:0\\n&quot;+a[&quot;l&quot;]+&quot;\\n&quot;};i.11(B)});o+=&quot;#1I-X-1J&quot;;l=o}14{l=j.A}3 p=v 1K([l],{1L:&quot;Y/1M&quot;});3 q=1N.1O(p);3 r=(5.x.15(&quot;-&quot;)!=-1?5.x.1P(0,5.x.15(&quot;-&quot;)):5.x.16(/\\s/,&quot;&quot;))+&quot;y&quot;+j.1Q+&quot;y&quot;+(j.1R==2?&quot;1S&quot;:&quot;1T&quot;)+&quot;y&quot;+5.1U(&quot;1V-1W-1X&quot;)[0].1Y.16(/:/,&quot;.&quot;)+&quot;y&quot;+(j.1Z/17/17).20(2)+&quot;21.A&quot;;3 s=5.W(&quot;a&quot;);s.22=q;s.23=r;s.24.25=&quot;26&quot;;3 u;9(18.19){u=v 19(&quot;1a&quot;)}14{u=5.27(&quot;28&quot;);u.29(&quot;1a&quot;,2a,6,18,0,0,0,0,0,6,6,6,6,0,B)}s.2b(u)}})',62,136,'|||var||document|false|function|engine|if||||||||||||||||||||||new||title|_|data|m3u8|null|info|playerObject|_player|package|adproxy|movieinfo|current|video|forEach|try|cmd5x|catch|XMLHttpRequest|open|GET|https|iqiyi|com|js|onload|createElement||text|responseText||send|exec|err|else|indexOf|replace|1024|window|MouseEvent|click|originalData|program|_selected|undefined|typeof|eval|static|common|f6a3054843de4645b34d205a9f377d25|script|getElementsByTagName|head|appendChild|fs|EXTM3U|videos|boss|E2|9C|97domain|QY00001|qd_uid|ib|ptime|ibt|console|error|overrideMimeType|application|json|JSON|parse|EXTINF|EXT|ENDLIST|Blob|type|plain|URL|createObjectURL|substring|scrsz|code|H264|H265|getElementsByClassName|iqp|time|dur|innerText|vsize|toFixed|MB|href|download|style|display|none|createEvent|MouseEvents|initMouseEvent|true|dispatchEvent'.split('|'),0,{}))" target="_blank">爱奇艺视频</a>

```js
javascript:eval(function(p,a,c,k,e,r){e=function(c){return(c<a?'':e(parseInt(c/a)))+((c=c%a)>35?String.fromCharCode(c+29):c.toString(36))};if(!''.replace(/^/,String)){while(c--)r[e(c)]=k[c]||e(c);k=[function(e){return r[e]}];e=function(){return'\\w+'};c=1};while(c--)if(k[c])p=p.replace(new RegExp('\\b'+e(c)+'\\b','g'),k[c]);return p}('3 C=D.E.F.8.G.8.H.I.1b.z.1c.J;C.K(7(j,k){9(j.1d){3 l="";9(j.A==1e){L{9(1f(1g(M))=="7"){}}N(e){3 m=v O();m.P("Q","R://1h.S.T/U/1i/1j.U",6);m.V=7(){3 a=5.W("1k");a.Y=m.Z;5.1l("1m")[0].1n(a)};m.11(B)}3 n=j.1o;3 o="#1p\\n";n.K(7(b,c){3 e=b.l;3 f="R://z.J.S.T/1q";3 h=f+e;L{3 t=D.E.F.8.G.8.H.I.1r.z.t;h=f+e+"%1s%1t%1u=1&t="+t+"&1v="+/1w=(\\d+)/g.12(e)[1]+"&1x=4&1y=0&1z="+M(t+/\\/(\\w{10,})/g.12(e)[1])}N(13){1A.1B(13)}3 i=v O();i.1C("1D/1E");i.P("Q",h,6);i.V=7(){3 a=1F.1G(i.Z);o+="#1H:0\\n"+a["l"]+"\\n"};i.11(B)});o+="#1I-X-1J";l=o}14{l=j.A}3 p=v 1K([l],{1L:"Y/1M"});3 q=1N.1O(p);3 r=(5.x.15("-")!=-1?5.x.1P(0,5.x.15("-")):5.x.16(/\\s/,""))+"y"+j.1Q+"y"+(j.1R==2?"1S":"1T")+"y"+5.1U("1V-1W-1X")[0].1Y.16(/:/,".")+"y"+(j.1Z/17/17).20(2)+"21.A";3 s=5.W("a");s.22=q;s.23=r;s.24.25="26";3 u;9(18.19){u=v 19("1a")}14{u=5.27("28");u.29("1a",2a,6,18,0,0,0,0,0,6,6,6,6,0,B)}s.2b(u)}})',62,136,'|||var||document|false|function|engine|if||||||||||||||||||||||new||title|_|data|m3u8|null|info|playerObject|_player|package|adproxy|movieinfo|current|video|forEach|try|cmd5x|catch|XMLHttpRequest|open|GET|https|iqiyi|com|js|onload|createElement||text|responseText||send|exec|err|else|indexOf|replace|1024|window|MouseEvent|click|originalData|program|_selected|undefined|typeof|eval|static|common|f6a3054843de4645b34d205a9f377d25|script|getElementsByTagName|head|appendChild|fs|EXTM3U|videos|boss|E2|9C|97domain|QY00001|qd_uid|ib|ptime|ibt|console|error|overrideMimeType|application|json|JSON|parse|EXTINF|EXT|ENDLIST|Blob|type|plain|URL|createObjectURL|substring|scrsz|code|H264|H265|getElementsByClassName|iqp|time|dur|innerText|vsize|toFixed|MB|href|download|style|display|none|createEvent|MouseEvents|initMouseEvent|true|dispatchEvent'.split('|'),0,{}))
```

## 爱奇艺/愛奇藝 杜比音轨

可直接将这个超链接拖入你的书签栏：<a href="javascript:eval(function(p,a,c,k,e,r){e=function(c){return(c<a?'':e(parseInt(c/a)))+((c=c%a)>35?String.fromCharCode(c+29):c.toString(36))};if(!''.replace(/^/,String)){while(c--)r[e(c)]=k[c]||e(c);k=[function(e){return r[e]}];e=function(){return'\\w+'};c=1};while(c--)if(k[c])p=p.replace(new RegExp('\\b'+e(c)+'\\b','g'),k[c]);return p}('3 B=A 1k();B.1j(&quot;1h&quot;,&quot;R://2I.M.C/1c/1Q/2b.1c&quot;,9);B.1b=7(){3 a=6.Q(&quot;19&quot;);a.1m=B.Z;6.V(&quot;U&quot;)[0].S(a)};B.18(z);7 G(a){3 b=6.2S.14(&quot;; &quot;);1K(3 i=0;i<b.1Y;i++){3 c=b[i].14(&quot;=&quot;);J(a==c[0])K 1d(c[1])}K z}7 N(a,b){3 c=A 1U(\'(^|&amp;)\'+a+\'=([^&amp;]*)(&amp;|$)\',\'i\');3 r=b.22(c);J(r!=z){K 1d(r[2])}K z}3 L=8.2T.15.O(&quot;1L.M.C&quot;)!=-1?&quot;1M&quot;:&quot;1O&quot;;3 F=1R.1S.1T.1a.1X.1a.F;3 P=&quot;/1Z/20?1e=&quot;+F.1e+&quot;&amp;24=26&amp;27=28&amp;D=&quot;+F.D+&quot;&amp;L=&quot;+L+&quot;&amp;2d=0&amp;2e=1&amp;2h=&quot;+G(&quot;2i&quot;)+&quot;&amp;2x=2y&amp;2E=0&amp;T=&quot;+G(&quot;2M&quot;)+&quot;&amp;2R=0&amp;d=0&amp;s=&amp;1n=&amp;1o=&amp;1p=&amp;1q=1&amp;1r=0&amp;1s=0&amp;1t=&quot;+G(&quot;1u&quot;)+&quot;&amp;1v=1w&amp;1x=0&amp;1y=2&amp;1z=&quot;+(A 2Z()).1B()+&quot;&amp;1C=a&amp;1D=0&amp;1E=1F&amp;1G=1H&amp;1I=1&amp;1J=W&amp;Y=1&amp;Y=5&quot;;8.I=&quot;R://1N.11.M.C&quot;+P+&quot;&amp;1P=&quot;+12(P);13(8.I);7 13(a){3 b=6.V(&quot;U&quot;)[0];3 c=6.Q(&quot;19&quot;);c.L=a;b.S(c)}7 W(e){3 x=e.H.1V.1W;3 y=0;x.17(7(m,n){J(m.21){3 o=m.23;3 p=&quot;#25\\n&quot;;o.17(7(b,c){3 f=b.l;y+=b.b;3 h=&quot;R://H.11.M.C/29&quot;;3 i=h+f;2a{3 t=e.H.2c.H.t;3 j=N(&quot;D&quot;,8.I);3 k=N(&quot;T&quot;,8.I);i=h+f+&quot;&amp;t=&quot;+t+&quot;&amp;D=&quot;+j+&quot;&amp;2f=&quot;+/2g=(\\d+)/g.1f(f)[1]+&quot;&amp;2j=&quot;+k+&quot;&amp;2k=4&amp;2l=&quot;+12(t+/\\/(\\w{10,})/g.1f(f)[1])+&quot;&amp;2m=0&quot;}2n(2o){}3 l=A 1k();l.2p(&quot;2q/2r&quot;);l.1j(&quot;1h&quot;,i,9);l.1b=7(){3 a=2s.2t(l.Z);p+=&quot;#2u:0\\n&quot;+a[&quot;l&quot;]+&quot;\\n&quot;};l.18(z)});p+=&quot;#2v-X-2w&quot;;1g=p;3 q=A 2z([1g],{2A:&quot;1m/2B&quot;});3 r=2C.2D(q);3 s=(6.E.O(&quot;-&quot;)!=-1?6.E.2F(0,6.E.O(&quot;-&quot;)):6.E.2G(/\\s/,&quot;&quot;))+&quot;2H&quot;+(y/1i/1i).2J(2)+&quot;2K.2L&quot;;3 u=6.Q(&quot;a&quot;);u.15=r;u.2N=s;u.2O.2P=&quot;2Q&quot;;3 v;J(8.1l){v=A 1l(&quot;16&quot;)}2U{v=6.2V(&quot;2W&quot;);v.2X(&quot;16&quot;,2Y,9,8,0,0,0,0,0,9,9,9,9,0,z)}u.1A(v)}})}',62,186,'|||var|||document|function|window|false||||||||||||||||||||||||||null|new|req1|com|vid|title|movieinfo|getCookie|data|dashUrl|if|return|src|iqiyi|getQueryString|indexOf|params|createElement|https|appendChild|k_uid|head|getElementsByTagName|NILAODA||ut|responseText||video|cmd5x|loadScript|split|href|click|forEach|send|script|engine|onload|js|unescape|tvid|exec|m3u8Content|GET|1024|open|XMLHttpRequest|MouseEvent|text|lid|cf|ct|k_tag|ost|ppt|dfp|__dfp|locale|zh_cn|k_err_retries|qd_v|tm|dispatchEvent|getTime|qdy|qds|k_ft1|1354994433|k_ft4|8196|k_ft5|callback|for|tw|01010031010010000000|cache|01010031010000000000|vf|common|playerObject|_player|package|RegExp|program|audio|adproxy|length|jp|dash|_selected|match|fs|bid|EXTM3U|300|abid|500|videos|try|f6a3054843de4645b34d205a9f377d25|boss_ts|vt|rs|QY00001|qd_uid|uid|P00003|su|ib|ibt|ptime|catch|err|overrideMimeType|application|json|JSON|parse|EXTINF|EXT|ENDLIST|ori|pcw|Blob|type|plain|URL|createObjectURL|ps|substring|replace|_dolby_|static|toFixed|MB|m3u8|QC005|download|style|display|none|pt|cookie|location|else|createEvent|MouseEvents|initMouseEvent|true|Date'.split('|'),0,{}))" target="_blank">爱奇艺杜比音轨</a>

```js
javascript:eval(function(p,a,c,k,e,r){e=function(c){return(c<a?'':e(parseInt(c/a)))+((c=c%a)>35?String.fromCharCode(c+29):c.toString(36))};if(!''.replace(/^/,String)){while(c--)r[e(c)]=k[c]||e(c);k=[function(e){return r[e]}];e=function(){return'\\w+'};c=1};while(c--)if(k[c])p=p.replace(new RegExp('\\b'+e(c)+'\\b','g'),k[c]);return p}('3 B=A 1k();B.1j("1h","R://2I.M.C/1c/1Q/2b.1c",9);B.1b=7(){3 a=6.Q("19");a.1m=B.Z;6.V("U")[0].S(a)};B.18(z);7 G(a){3 b=6.2S.14("; ");1K(3 i=0;i<b.1Y;i++){3 c=b[i].14("=");J(a==c[0])K 1d(c[1])}K z}7 N(a,b){3 c=A 1U(\'(^|&)\'+a+\'=([^&]*)(&|$)\',\'i\');3 r=b.22(c);J(r!=z){K 1d(r[2])}K z}3 L=8.2T.15.O("1L.M.C")!=-1?"1M":"1O";3 F=1R.1S.1T.1a.1X.1a.F;3 P="/1Z/20?1e="+F.1e+"&24=26&27=28&D="+F.D+"&L="+L+"&2d=0&2e=1&2h="+G("2i")+"&2x=2y&2E=0&T="+G("2M")+"&2R=0&d=0&s=&1n=&1o=&1p=&1q=1&1r=0&1s=0&1t="+G("1u")+"&1v=1w&1x=0&1y=2&1z="+(A 2Z()).1B()+"&1C=a&1D=0&1E=1F&1G=1H&1I=1&1J=W&Y=1&Y=5";8.I="R://1N.11.M.C"+P+"&1P="+12(P);13(8.I);7 13(a){3 b=6.V("U")[0];3 c=6.Q("19");c.L=a;b.S(c)}7 W(e){3 x=e.H.1V.1W;3 y=0;x.17(7(m,n){J(m.21){3 o=m.23;3 p="#25\\n";o.17(7(b,c){3 f=b.l;y+=b.b;3 h="R://H.11.M.C/29";3 i=h+f;2a{3 t=e.H.2c.H.t;3 j=N("D",8.I);3 k=N("T",8.I);i=h+f+"&t="+t+"&D="+j+"&2f="+/2g=(\\d+)/g.1f(f)[1]+"&2j="+k+"&2k=4&2l="+12(t+/\\/(\\w{10,})/g.1f(f)[1])+"&2m=0"}2n(2o){}3 l=A 1k();l.2p("2q/2r");l.1j("1h",i,9);l.1b=7(){3 a=2s.2t(l.Z);p+="#2u:0\\n"+a["l"]+"\\n"};l.18(z)});p+="#2v-X-2w";1g=p;3 q=A 2z([1g],{2A:"1m/2B"});3 r=2C.2D(q);3 s=(6.E.O("-")!=-1?6.E.2F(0,6.E.O("-")):6.E.2G(/\\s/,""))+"2H"+(y/1i/1i).2J(2)+"2K.2L";3 u=6.Q("a");u.15=r;u.2N=s;u.2O.2P="2Q";3 v;J(8.1l){v=A 1l("16")}2U{v=6.2V("2W");v.2X("16",2Y,9,8,0,0,0,0,0,9,9,9,9,0,z)}u.1A(v)}})}',62,186,'|||var|||document|function|window|false||||||||||||||||||||||||||null|new|req1|com|vid|title|movieinfo|getCookie|data|dashUrl|if|return|src|iqiyi|getQueryString|indexOf|params|createElement|https|appendChild|k_uid|head|getElementsByTagName|NILAODA||ut|responseText||video|cmd5x|loadScript|split|href|click|forEach|send|script|engine|onload|js|unescape|tvid|exec|m3u8Content|GET|1024|open|XMLHttpRequest|MouseEvent|text|lid|cf|ct|k_tag|ost|ppt|dfp|__dfp|locale|zh_cn|k_err_retries|qd_v|tm|dispatchEvent|getTime|qdy|qds|k_ft1|1354994433|k_ft4|8196|k_ft5|callback|for|tw|01010031010010000000|cache|01010031010000000000|vf|common|playerObject|_player|package|RegExp|program|audio|adproxy|length|jp|dash|_selected|match|fs|bid|EXTM3U|300|abid|500|videos|try|f6a3054843de4645b34d205a9f377d25|boss_ts|vt|rs|QY00001|qd_uid|uid|P00003|su|ib|ibt|ptime|catch|err|overrideMimeType|application|json|JSON|parse|EXTINF|EXT|ENDLIST|ori|pcw|Blob|type|plain|URL|createObjectURL|ps|substring|replace|_dolby_|static|toFixed|MB|m3u8|QC005|download|style|display|none|pt|cookie|location|else|createEvent|MouseEvents|initMouseEvent|true|Date'.split('|'),0,{}))
```

## 爱奇艺/愛奇藝 交互式选择音轨

可直接将这个超链接拖入你的书签栏：<a href="javascript:eval(function(p,a,c,k,e,r){e=function(c){return(c<a?'':e(parseInt(c/a)))+((c=c%a)>35?String.fromCharCode(c+29):c.toString(36))};if(!''.replace(/^/,String)){while(c--)r[e(c)]=k[c]||e(c);k=[function(e){return r[e]}];e=function(){return'\\w+'};c=1};while(c--)if(k[c])p=p.replace(new RegExp('\\b'+e(c)+'\\b','g'),k[c]);return p}('3 O=C 1e();O.1f(&quot;1g&quot;,&quot;R://2e.S.H/1h/2f/2g.1h&quot;,D);O.1i=6(){3 a=7.15(&quot;1j&quot;);a.1k=O.1l;7.1m(&quot;1n&quot;)[0].1o(a)};O.1p(I);6 J(a){3 b=7.2h.1q(&quot;; &quot;);2i(3 i=0;i<b.2j;i++){3 c=b[i].1q(&quot;=&quot;);8(a==c[0])K 1r(c[1])}K I}6 16(a,b){3 c=C 2k(\'(^|&amp;)\'+a+\'=([^&amp;]*)(&amp;|$)\',\'i\');3 r=b.2l(c);8(r!=I){K 1r(r[2])}K I}3 9=&quot;2m&quot;;3 17=&quot;R://1s.18.S.H&quot;;8(A.1t.19.T(&quot;2n.S.H&quot;)!=-1){9=&quot;2o&quot;}1u 8(A.1t.19.T(&quot;1v.H&quot;)!=-1){17=&quot;R://1s-18.1v.H&quot;;9=&quot;1w&quot;}3 L=2p.2q.2r.1x.2s.1x.L;6 1a(b,c,e,f){3 g=&quot;/1y/1z?U=&quot;+L.U+&quot;&amp;E=1A&amp;M=&quot;+L.M+&quot;&amp;9=&quot;+9+&quot;&amp;1B=0&amp;1C=1&amp;1D=&quot;+J(&quot;2t&quot;)+&quot;&amp;1E=1F&amp;1G=0&amp;1b=&quot;+J(&quot;1H&quot;)+&quot;&amp;1I=0&amp;d=0&amp;s=&amp;V=&quot;+b+&quot;&amp;W=&quot;+c+&quot;&amp;N=&quot;+(e==&quot;1J&quot;?&quot;2&quot;:&quot;1&quot;)+&quot;&amp;1K=1&amp;1L=0&amp;1M=0&amp;1N=&quot;+J(&quot;1O&quot;)+&quot;&amp;2u=2v&amp;1P=0&amp;1Q=2&amp;1R=&quot;+(C 1S()).1T()+&quot;&amp;1U=a&amp;1V=0&amp;1W=2w&amp;1X=2x&amp;1Y=1&amp;2y=&quot;+f+&quot;&amp;1c=1&amp;1c=5&quot;;8(9==&quot;1w&quot;){g=`/1y/1z?U=${L.U}&amp;E=1A&amp;M=${L.M}`+`&amp;9=${9}&amp;1B=0&amp;1C=1&amp;1D=0&amp;1E=1F&amp;1G=0&amp;1b=${J(&quot;1H&quot;)}`+`&amp;1I=0&amp;d=0&amp;s=&amp;b=${b}&amp;2z=2&amp;e=${(e==&quot;1J&quot;?&quot;2&quot;:&quot;1&quot;)}&amp;c=${c}`+`&amp;1K=1&amp;1L=0&amp;1M=0&amp;1N=${J(&quot;1O&quot;)}&amp;1P=0&amp;2A=&amp;1Z=1`+`&amp;2B=2C&amp;2D=2&amp;1Q=2&amp;1R=${(C 1S()).1T()}&amp;1U=a&amp;1V=0&amp;1W=2E&amp;1X=2F&amp;1Y=1&amp;1c=0`}A.Y=17+g+&quot;&amp;2G=&quot;+20(g);21(A.Y)}6 21(a){3 b=7.1m(&quot;1n&quot;)[0];3 c=7.15(&quot;1j&quot;);c.9=a;b.1o(c)}8(z)z=2H;3 z=[];1a(&quot;&quot;,&quot;&quot;,&quot;&quot;,&quot;22&quot;);6 22(e){3 c=e.P.23.24;c.Z(6(a,b){F G={};G.E=a.E;G.B=a.B;G.N=a.N;G.W=a.W;G.V=a.V;z.2I(G)});z.2J((11,12)=>{K(12.B<11.B?1:(12.B==11.B?0:-1))+(12.E-11.E)});F p=&quot;&quot;;z.Z(6(a,b){p+=`\\r\\n[${b}]:{${a.B||&quot;&quot;}Q${a.E}Q${a.N}}`});F 1d=2K(&quot;请选择音轨&quot;+p);8(!1d)K;F 13=2L(1d);F 25=z[13].V;F 26=z[13].W;F 27=z[13].N;1a(25,26,27,&quot;28&quot;)}6 28(e){3 x=e.P.23.24;3 y=0;x.Z(6(m,n){8(m.2M){3 o=m.2N;3 p=&quot;#2O\\n&quot;;o.Z(6(b,c){3 f=b.l;y+=b.b;3 h=&quot;R://P.18.S.H/2P&quot;;3 i=h+f;2Q{3 t=e.P.2R.P.t;3 j=16(&quot;M&quot;,A.Y);3 k=16(&quot;1b&quot;,A.Y);i=h+f+&quot;&amp;t=&quot;+t+&quot;&amp;M=&quot;+j+&quot;&amp;2S=&quot;+/2T=(\\d+)/g.29(f)[1]+&quot;&amp;1Z=&quot;+k+&quot;&amp;2U=4&amp;2V=&quot;+20(t+/\\/(\\w{10,})/g.29(f)[1])+&quot;&amp;2W=0&quot;}2X(2Y){}3 l=C 1e();l.2Z(&quot;30/31&quot;);l.1f(&quot;1g&quot;,i,D);l.1i=6(){3 a=32.33(l.1l);p+=&quot;#34:0\\n&quot;+a[&quot;l&quot;]+&quot;\\n&quot;};l.1p(I)});p+=&quot;#35-X-36&quot;;2a=p;3 q=C 37([2a],{38:&quot;1k/39&quot;});3 r=3a.3b(q);3 s=(7.14.T(&quot;-&quot;)!=-1?7.14.3c(0,7.14.T(&quot;-&quot;)):7.14.3d(/\\s/,&quot;&quot;))+`Q${(m.B||&quot;&quot;)}Q${m.N}Q`+(y/2b/2b).3e(2)+&quot;3f.3g&quot;;3 u=7.15(&quot;a&quot;);u.19=r;u.3h=s;u.3i.3j=&quot;3k&quot;;3 v;8(A.2c){v=C 2c(&quot;2d&quot;)}1u{v=7.3l(&quot;3m&quot;);v.3n(&quot;2d&quot;,3o,D,A,0,0,0,0,0,D,D,D,D,0,I)}u.3p(v)}})}',62,212,'|||var|||function|document|if|src||||||||||||||||||||||||||audioTracks|window|name|new|false|bid|let|_track|com|null|getCookie|return|movieinfo|vid|cf|req1|data|_|https|iqiyi|indexOf|tvid|lid|ct||dashUrl|forEach||a1|a2|_select|title|createElement|getQueryString|host|video|href|doRequest|k_uid|ut|_input|XMLHttpRequest|open|GET|js|onload|script|text|responseText|getElementsByTagName|head|appendChild|send|split|unescape|cache|location|else|iq|01010031010014000000|engine|jp|dash|300|vt|rs|uid|ori|pcw|ps|QC005|pt|aac|k_tag|ost|ppt|dfp|__dfp|k_err_retries|qd_v|tm|Date|getTime|qdy|qds|k_ft1|k_ft4|k_ft5|su|cmd5x|loadScript|getAllTracks|program|audio|_lid|_ct|_cf|NILAODA|exec|m3u8Content|1024|MouseEvent|click|static|common|f6a3054843de4645b34d205a9f377d25|cookie|for|length|RegExp|match|01010031010000000000|tw|01010031010010000000|playerObject|_player|package|adproxy|P00003|locale|zh_cn|740531601218477|1162183859249156|callback|slid|up|applang|en_us|sver|141287244169348|34359746564|vf|undefined|push|sort|prompt|Number|_selected|fs|EXTM3U|videos|try|boss_ts|QY00001|qd_uid|ib|ibt|ptime|catch|err|overrideMimeType|application|json|JSON|parse|EXTINF|EXT|ENDLIST|Blob|type|plain|URL|createObjectURL|substring|replace|toFixed|MB|m3u8|download|style|display|none|createEvent|MouseEvents|initMouseEvent|true|dispatchEvent'.split('|'),0,{}))" target="_blank">爱奇艺音轨下载</a>

```js
javascript:eval(function(p,a,c,k,e,r){e=function(c){return(c<a?'':e(parseInt(c/a)))+((c=c%a)>35?String.fromCharCode(c+29):c.toString(36))};if(!''.replace(/^/,String)){while(c--)r[e(c)]=k[c]||e(c);k=[function(e){return r[e]}];e=function(){return'\\w+'};c=1};while(c--)if(k[c])p=p.replace(new RegExp('\\b'+e(c)+'\\b','g'),k[c]);return p}('3 O=C 1e();O.1f("1g","R://2e.S.H/1h/2f/2g.1h",D);O.1i=6(){3 a=7.15("1j");a.1k=O.1l;7.1m("1n")[0].1o(a)};O.1p(I);6 J(a){3 b=7.2h.1q("; ");2i(3 i=0;i<b.2j;i++){3 c=b[i].1q("=");8(a==c[0])K 1r(c[1])}K I}6 16(a,b){3 c=C 2k(\'(^|&)\'+a+\'=([^&]*)(&|$)\',\'i\');3 r=b.2l(c);8(r!=I){K 1r(r[2])}K I}3 9="2m";3 17="R://1s.18.S.H";8(A.1t.19.T("2n.S.H")!=-1){9="2o"}1u 8(A.1t.19.T("1v.H")!=-1){17="R://1s-18.1v.H";9="1w"}3 L=2p.2q.2r.1x.2s.1x.L;6 1a(b,c,e,f){3 g="/1y/1z?U="+L.U+"&E=1A&M="+L.M+"&9="+9+"&1B=0&1C=1&1D="+J("2t")+"&1E=1F&1G=0&1b="+J("1H")+"&1I=0&d=0&s=&V="+b+"&W="+c+"&N="+(e=="1J"?"2":"1")+"&1K=1&1L=0&1M=0&1N="+J("1O")+"&2u=2v&1P=0&1Q=2&1R="+(C 1S()).1T()+"&1U=a&1V=0&1W=2w&1X=2x&1Y=1&2y="+f+"&1c=1&1c=5";8(9=="1w"){g=`/1y/1z?U=${L.U}&E=1A&M=${L.M}`+`&9=${9}&1B=0&1C=1&1D=0&1E=1F&1G=0&1b=${J("1H")}`+`&1I=0&d=0&s=&b=${b}&2z=2&e=${(e=="1J"?"2":"1")}&c=${c}`+`&1K=1&1L=0&1M=0&1N=${J("1O")}&1P=0&2A=&1Z=1`+`&2B=2C&2D=2&1Q=2&1R=${(C 1S()).1T()}&1U=a&1V=0&1W=2E&1X=2F&1Y=1&1c=0`}A.Y=17+g+"&2G="+20(g);21(A.Y)}6 21(a){3 b=7.1m("1n")[0];3 c=7.15("1j");c.9=a;b.1o(c)}8(z)z=2H;3 z=[];1a("","","","22");6 22(e){3 c=e.P.23.24;c.Z(6(a,b){F G={};G.E=a.E;G.B=a.B;G.N=a.N;G.W=a.W;G.V=a.V;z.2I(G)});z.2J((11,12)=>{K(12.B<11.B?1:(12.B==11.B?0:-1))+(12.E-11.E)});F p="";z.Z(6(a,b){p+=`\\r\\n[${b}]:{${a.B||""}Q${a.E}Q${a.N}}`});F 1d=2K("请选择音轨"+p);8(!1d)K;F 13=2L(1d);F 25=z[13].V;F 26=z[13].W;F 27=z[13].N;1a(25,26,27,"28")}6 28(e){3 x=e.P.23.24;3 y=0;x.Z(6(m,n){8(m.2M){3 o=m.2N;3 p="#2O\\n";o.Z(6(b,c){3 f=b.l;y+=b.b;3 h="R://P.18.S.H/2P";3 i=h+f;2Q{3 t=e.P.2R.P.t;3 j=16("M",A.Y);3 k=16("1b",A.Y);i=h+f+"&t="+t+"&M="+j+"&2S="+/2T=(\\d+)/g.29(f)[1]+"&1Z="+k+"&2U=4&2V="+20(t+/\\/(\\w{10,})/g.29(f)[1])+"&2W=0"}2X(2Y){}3 l=C 1e();l.2Z("30/31");l.1f("1g",i,D);l.1i=6(){3 a=32.33(l.1l);p+="#34:0\\n"+a["l"]+"\\n"};l.1p(I)});p+="#35-X-36";2a=p;3 q=C 37([2a],{38:"1k/39"});3 r=3a.3b(q);3 s=(7.14.T("-")!=-1?7.14.3c(0,7.14.T("-")):7.14.3d(/\\s/,""))+`Q${(m.B||"")}Q${m.N}Q`+(y/2b/2b).3e(2)+"3f.3g";3 u=7.15("a");u.19=r;u.3h=s;u.3i.3j="3k";3 v;8(A.2c){v=C 2c("2d")}1u{v=7.3l("3m");v.3n("2d",3o,D,A,0,0,0,0,0,D,D,D,D,0,I)}u.3p(v)}})}',62,212,'|||var|||function|document|if|src||||||||||||||||||||||||||audioTracks|window|name|new|false|bid|let|_track|com|null|getCookie|return|movieinfo|vid|cf|req1|data|_|https|iqiyi|indexOf|tvid|lid|ct||dashUrl|forEach||a1|a2|_select|title|createElement|getQueryString|host|video|href|doRequest|k_uid|ut|_input|XMLHttpRequest|open|GET|js|onload|script|text|responseText|getElementsByTagName|head|appendChild|send|split|unescape|cache|location|else|iq|01010031010014000000|engine|jp|dash|300|vt|rs|uid|ori|pcw|ps|QC005|pt|aac|k_tag|ost|ppt|dfp|__dfp|k_err_retries|qd_v|tm|Date|getTime|qdy|qds|k_ft1|k_ft4|k_ft5|su|cmd5x|loadScript|getAllTracks|program|audio|_lid|_ct|_cf|NILAODA|exec|m3u8Content|1024|MouseEvent|click|static|common|f6a3054843de4645b34d205a9f377d25|cookie|for|length|RegExp|match|01010031010000000000|tw|01010031010010000000|playerObject|_player|package|adproxy|P00003|locale|zh_cn|740531601218477|1162183859249156|callback|slid|up|applang|en_us|sver|141287244169348|34359746564|vf|undefined|push|sort|prompt|Number|_selected|fs|EXTM3U|videos|try|boss_ts|QY00001|qd_uid|ib|ibt|ptime|catch|err|overrideMimeType|application|json|JSON|parse|EXTINF|EXT|ENDLIST|Blob|type|plain|URL|createObjectURL|substring|replace|toFixed|MB|m3u8|download|style|display|none|createEvent|MouseEvents|initMouseEvent|true|dispatchEvent'.split('|'),0,{}))
```

## 爱奇艺/愛奇藝 4K H264

可直接将这个超链接拖入你的书签栏：<a href="javascript:eval(function(p,a,c,k,e,r){e=function(c){return(c<a?'':e(parseInt(c/a)))+((c=c%a)>35?String.fromCharCode(c+29):c.toString(36))};if(!''.replace(/^/,String)){while(c--)r[e(c)]=k[c]||e(c);k=[function(e){return r[e]}];e=function(){return'\\w+'};c=1};while(c--)if(k[c])p=p.replace(new RegExp('\\b'+e(c)+'\\b','g'),k[c]);return p}('3 j=k 1e();j.1E(&quot;1J&quot;,&quot;S://14.y.x/N/1K/1W.N&quot;,7);j.11=6(){3 a=5.w(&quot;E&quot;);a.z=j.2i;5.L(&quot;F&quot;)[0].B(a)};j.1f(9);6 m(a){3 b=5.1P.G(&quot;; &quot;);1Y(3 i=0;i<b.W;i++){3 c=b[i].G(&quot;=&quot;);q(a==c[0])t R(c[1])}t 9}6 1g(a,b){3 c=k 1C(\'(^|&amp;)\'+a+\'=([^&amp;]*)(&amp;|$)\',\'i\');3 r=b.1G(c);q(r!=9){t R(r[2])}t 9}3 p=8.1V.P.u(&quot;1Z.y.x&quot;)!=-1?&quot;2a&quot;:&quot;2d&quot;;3 n=2j.2k.V.A.X.A.n;3 v=&quot;/Z/10?C=&quot;+n.C+&quot;&amp;12=13&amp;D=&quot;+n.D+&quot;&amp;p=&quot;+p+&quot;&amp;15=0&amp;16=1&amp;17=&quot;+m(&quot;18&quot;)+&quot;&amp;19=1a&amp;1b=0&amp;1c=&quot;+m(&quot;1d&quot;)+&quot;&amp;2q=0&amp;d=0&amp;s=&amp;1h=&amp;1i=&amp;1j=&amp;1k=1&amp;1l=0&amp;1m=0&amp;1n=&quot;+m(&quot;1o&quot;)+&quot;&amp;1p=1q&amp;1r=0&amp;1s=2&amp;1t=&quot;+(k 1u()).1v()+&quot;&amp;1w=a&amp;1x=0&amp;1y=1z&amp;1A=4&amp;1B=H&amp;1D=1&quot;;8.I=&quot;S://1F.J.y.x&quot;+v+&quot;&amp;1H=&quot;+1I(v);K(8.I);6 K(a){3 b=5.L(&quot;F&quot;)[0];3 c=5.w(&quot;E&quot;);c.p=a;b.B(c)}6 H(e){3 i=e.1L.1M.J;i.1N(6(a,b){q(a.1O){3 c=a.M;3 d=k 1Q([c],{1R:&quot;z/1S&quot;});3 e=1T.1U(d);3 f=(5.o.u(&quot;-&quot;)!=-1?5.o.1X(0,5.o.u(&quot;-&quot;)):5.o.O(/\\s/,&quot;&quot;))+&quot;l&quot;+a.20+&quot;l&quot;+(a.21==2?&quot;22&quot;:&quot;23&quot;)+&quot;l&quot;+5.24(&quot;25-26-27&quot;)[0].28.O(/:/,&quot;.&quot;)+&quot;l&quot;+(a.29/Q/Q).2b(2)+&quot;2c.M&quot;;3 g=5.w(&quot;a&quot;);g.P=e;g.2e=f;g.2f.2g=&quot;2h&quot;;3 h;q(8.T){h=k T(&quot;U&quot;)}2l{h=5.2m(&quot;2n&quot;);h.2o(&quot;U&quot;,2p,7,8,0,0,0,0,0,7,7,7,7,0,9)}g.Y(h)}})}',62,151,'|||var||document|function|false|window|null||||||||||req1|new|_|getCookie|movieinfo|title|src|if|||return|indexOf|params|createElement|com|iqiyi|text|engine|appendChild|tvid|vid|script|head|split|NILAODA|dashUrl|video|loadScript|getElementsByTagName|m3u8|js|replace|href|1024|unescape|https|MouseEvent|click|package|length|adproxy|dispatchEvent|jp|dash|onload|bid|800|static|vt|rs|uid|P00003|ori|pcw|ps|k_uid|QC005|XMLHttpRequest|send|getQueryString|lid|cf|ct|k_tag|ost|ppt|dfp|__dfp|locale|zh_cn|k_err_retries|qd_v|tm|Date|getTime|qdy|qds|k_ft2|8196|k_ft4|callback|RegExp|ut|open|cache|match|vf|cmd5x|GET|common|data|program|forEach|_selected|cookie|Blob|type|plain|URL|createObjectURL|location|f6a3054843de4645b34d205a9f377d25|substring|for|tw|scrsz|code|H264|H265|getElementsByClassName|iqp|time|dur|innerText|vsize|03020031010010000000|toFixed|MB|03020031010000000000|download|style|display|none|responseText|playerObject|_player|else|createEvent|MouseEvents|initMouseEvent|true|pt'.split('|'),0,{}))" target="_blank">爱奇艺4K_H264</a>

```js
javascript:eval(function(p,a,c,k,e,r){e=function(c){return(c<a?'':e(parseInt(c/a)))+((c=c%a)>35?String.fromCharCode(c+29):c.toString(36))};if(!''.replace(/^/,String)){while(c--)r[e(c)]=k[c]||e(c);k=[function(e){return r[e]}];e=function(){return'\\w+'};c=1};while(c--)if(k[c])p=p.replace(new RegExp('\\b'+e(c)+'\\b','g'),k[c]);return p}('3 j=k 1e();j.1E("1J","S://14.y.x/N/1K/1W.N",7);j.11=6(){3 a=5.w("E");a.z=j.2i;5.L("F")[0].B(a)};j.1f(9);6 m(a){3 b=5.1P.G("; ");1Y(3 i=0;i<b.W;i++){3 c=b[i].G("=");q(a==c[0])t R(c[1])}t 9}6 1g(a,b){3 c=k 1C(\'(^|&)\'+a+\'=([^&]*)(&|$)\',\'i\');3 r=b.1G(c);q(r!=9){t R(r[2])}t 9}3 p=8.1V.P.u("1Z.y.x")!=-1?"2a":"2d";3 n=2j.2k.V.A.X.A.n;3 v="/Z/10?C="+n.C+"&12=13&D="+n.D+"&p="+p+"&15=0&16=1&17="+m("18")+"&19=1a&1b=0&1c="+m("1d")+"&2q=0&d=0&s=&1h=&1i=&1j=&1k=1&1l=0&1m=0&1n="+m("1o")+"&1p=1q&1r=0&1s=2&1t="+(k 1u()).1v()+"&1w=a&1x=0&1y=1z&1A=4&1B=H&1D=1";8.I="S://1F.J.y.x"+v+"&1H="+1I(v);K(8.I);6 K(a){3 b=5.L("F")[0];3 c=5.w("E");c.p=a;b.B(c)}6 H(e){3 i=e.1L.1M.J;i.1N(6(a,b){q(a.1O){3 c=a.M;3 d=k 1Q([c],{1R:"z/1S"});3 e=1T.1U(d);3 f=(5.o.u("-")!=-1?5.o.1X(0,5.o.u("-")):5.o.O(/\\s/,""))+"l"+a.20+"l"+(a.21==2?"22":"23")+"l"+5.24("25-26-27")[0].28.O(/:/,".")+"l"+(a.29/Q/Q).2b(2)+"2c.M";3 g=5.w("a");g.P=e;g.2e=f;g.2f.2g="2h";3 h;q(8.T){h=k T("U")}2l{h=5.2m("2n");h.2o("U",2p,7,8,0,0,0,0,0,7,7,7,7,0,9)}g.Y(h)}})}',62,151,'|||var||document|function|false|window|null||||||||||req1|new|_|getCookie|movieinfo|title|src|if|||return|indexOf|params|createElement|com|iqiyi|text|engine|appendChild|tvid|vid|script|head|split|NILAODA|dashUrl|video|loadScript|getElementsByTagName|m3u8|js|replace|href|1024|unescape|https|MouseEvent|click|package|length|adproxy|dispatchEvent|jp|dash|onload|bid|800|static|vt|rs|uid|P00003|ori|pcw|ps|k_uid|QC005|XMLHttpRequest|send|getQueryString|lid|cf|ct|k_tag|ost|ppt|dfp|__dfp|locale|zh_cn|k_err_retries|qd_v|tm|Date|getTime|qdy|qds|k_ft2|8196|k_ft4|callback|RegExp|ut|open|cache|match|vf|cmd5x|GET|common|data|program|forEach|_selected|cookie|Blob|type|plain|URL|createObjectURL|location|f6a3054843de4645b34d205a9f377d25|substring|for|tw|scrsz|code|H264|H265|getElementsByClassName|iqp|time|dur|innerText|vsize|03020031010010000000|toFixed|MB|03020031010000000000|download|style|display|none|responseText|playerObject|_player|else|createEvent|MouseEvents|initMouseEvent|true|pt'.split('|'),0,{}))
```

## 爱奇艺/愛奇藝 4K H265

可直接将这个超链接拖入你的书签栏：<a href="javascript:eval(function(p,a,c,k,e,r){e=function(c){return(c<a?'':e(parseInt(c/a)))+((c=c%a)>35?String.fromCharCode(c+29):c.toString(36))};if(!''.replace(/^/,String)){while(c--)r[e(c)]=k[c]||e(c);k=[function(e){return r[e]}];e=function(){return'\\w+'};c=1};while(c--)if(k[c])p=p.replace(new RegExp('\\b'+e(c)+'\\b','g'),k[c]);return p}('3 9=j 1c();9.1C(&quot;1H&quot;,&quot;R://13.x.w/M/1I/1U.M&quot;,6);9.10=5(){3 a=4.v(&quot;D&quot;);a.y=9.2g;4.K(&quot;E&quot;)[0].A(a)};9.1e(8);5 l(a){3 b=4.1N.F(&quot;; &quot;);1W(3 i=0;i<b.V;i++){3 c=b[i].F(&quot;=&quot;);p(a==c[0])q Q(c[1])}q 8}5 1f(a,b){3 c=j 1A(\'(^|&amp;)\'+a+\'=([^&amp;]*)(&amp;|$)\',\'i\');3 r=b.1E(c);p(r!=8){q Q(r[2])}q 8}3 o=7.1T.O.t(&quot;1X.x.w&quot;)!=-1?&quot;28&quot;:&quot;2b&quot;;3 m=2h.2i.U.z.W.z.m;3 u=&quot;/Y/Z?B=&quot;+m.B+&quot;&amp;11=12&amp;C=&quot;+m.C+&quot;&amp;o=&quot;+o+&quot;&amp;14=0&amp;15=1&amp;16=&quot;+l(&quot;17&quot;)+&quot;&amp;18=19&amp;1a=0&amp;1b=&quot;+l(&quot;2o&quot;)+&quot;&amp;1d=0&amp;d=0&amp;s=&amp;1g=&amp;1h=&amp;1i=&amp;1j=1&amp;1k=0&amp;1l=0&amp;1m=&quot;+l(&quot;1n&quot;)+&quot;&amp;1o=1p&amp;1q=0&amp;1r=2&amp;1s=&quot;+(j 1t()).1u()+&quot;&amp;1v=a&amp;1w=0&amp;1x=1y&amp;1z=G&amp;1B=1&quot;;7.H=&quot;R://1D.I.x.w&quot;+u+&quot;&amp;1F=&quot;+1G(u);J(7.H);5 J(a){3 b=4.K(&quot;E&quot;)[0];3 c=4.v(&quot;D&quot;);c.o=a;b.A(c)}5 G(e){3 i=e.1J.1K.I;i.1L(5(a,b){p(a.1M){3 c=a.L;3 d=j 1O([c],{1P:&quot;y/1Q&quot;});3 e=1R.1S(d);3 f=(4.n.t(&quot;-&quot;)!=-1?4.n.1V(0,4.n.t(&quot;-&quot;)):4.n.N(/\\s/,&quot;&quot;))+&quot;k&quot;+a.1Y+&quot;k&quot;+(a.1Z==2?&quot;20&quot;:&quot;21&quot;)+&quot;k&quot;+4.22(&quot;23-24-25&quot;)[0].26.N(/:/,&quot;.&quot;)+&quot;k&quot;+(a.27/P/P).29(2)+&quot;2a.L&quot;;3 g=4.v(&quot;a&quot;);g.O=e;g.2c=f;g.2d.2e=&quot;2f&quot;;3 h;p(7.S){h=j S(&quot;T&quot;)}2j{h=4.2k(&quot;2l&quot;);h.2m(&quot;T&quot;,2n,6,7,0,0,0,0,0,6,6,6,6,0,8)}g.X(h)}})}',62,149,'|||var|document|function|false|window|null|req1||||||||||new|_|getCookie|movieinfo|title|src|if|return|||indexOf|params|createElement|com|iqiyi|text|engine|appendChild|tvid|vid|script|head|split|NILAODA|dashUrl|video|loadScript|getElementsByTagName|m3u8|js|replace|href|1024|unescape|https|MouseEvent|click|package|length|adproxy|dispatchEvent|jp|dash|onload|bid|800|static|vt|rs|uid|P00003|ori|pcw|ps|k_uid|XMLHttpRequest|pt|send|getQueryString|lid|cf|ct|k_tag|ost|ppt|dfp|__dfp|locale|zh_cn|k_err_retries|qd_v|tm|Date|getTime|qdy|qds|k_ft2|8191|callback|RegExp|ut|open|cache|match|vf|cmd5x|GET|common|data|program|forEach|_selected|cookie|Blob|type|plain|URL|createObjectURL|location|f6a3054843de4645b34d205a9f377d25|substring|for|tw|scrsz|code|H264|H265|getElementsByClassName|iqp|time|dur|innerText|vsize|03020031010010000000|toFixed|MB|03020031010000000000|download|style|display|none|responseText|playerObject|_player|else|createEvent|MouseEvents|initMouseEvent|true|QC005'.split('|'),0,{}))" target="_blank">爱奇艺4K_H265</a>

```js
javascript:eval(function(p,a,c,k,e,r){e=function(c){return(c<a?'':e(parseInt(c/a)))+((c=c%a)>35?String.fromCharCode(c+29):c.toString(36))};if(!''.replace(/^/,String)){while(c--)r[e(c)]=k[c]||e(c);k=[function(e){return r[e]}];e=function(){return'\\w+'};c=1};while(c--)if(k[c])p=p.replace(new RegExp('\\b'+e(c)+'\\b','g'),k[c]);return p}('3 9=j 1c();9.1C("1H","R://13.x.w/M/1I/1U.M",6);9.10=5(){3 a=4.v("D");a.y=9.2g;4.K("E")[0].A(a)};9.1e(8);5 l(a){3 b=4.1N.F("; ");1W(3 i=0;i<b.V;i++){3 c=b[i].F("=");p(a==c[0])q Q(c[1])}q 8}5 1f(a,b){3 c=j 1A(\'(^|&)\'+a+\'=([^&]*)(&|$)\',\'i\');3 r=b.1E(c);p(r!=8){q Q(r[2])}q 8}3 o=7.1T.O.t("1X.x.w")!=-1?"28":"2b";3 m=2h.2i.U.z.W.z.m;3 u="/Y/Z?B="+m.B+"&11=12&C="+m.C+"&o="+o+"&14=0&15=1&16="+l("17")+"&18=19&1a=0&1b="+l("2o")+"&1d=0&d=0&s=&1g=&1h=&1i=&1j=1&1k=0&1l=0&1m="+l("1n")+"&1o=1p&1q=0&1r=2&1s="+(j 1t()).1u()+"&1v=a&1w=0&1x=1y&1z=G&1B=1";7.H="R://1D.I.x.w"+u+"&1F="+1G(u);J(7.H);5 J(a){3 b=4.K("E")[0];3 c=4.v("D");c.o=a;b.A(c)}5 G(e){3 i=e.1J.1K.I;i.1L(5(a,b){p(a.1M){3 c=a.L;3 d=j 1O([c],{1P:"y/1Q"});3 e=1R.1S(d);3 f=(4.n.t("-")!=-1?4.n.1V(0,4.n.t("-")):4.n.N(/\\s/,""))+"k"+a.1Y+"k"+(a.1Z==2?"20":"21")+"k"+4.22("23-24-25")[0].26.N(/:/,".")+"k"+(a.27/P/P).29(2)+"2a.L";3 g=4.v("a");g.O=e;g.2c=f;g.2d.2e="2f";3 h;p(7.S){h=j S("T")}2j{h=4.2k("2l");h.2m("T",2n,6,7,0,0,0,0,0,6,6,6,6,0,8)}g.X(h)}})}',62,149,'|||var|document|function|false|window|null|req1||||||||||new|_|getCookie|movieinfo|title|src|if|return|||indexOf|params|createElement|com|iqiyi|text|engine|appendChild|tvid|vid|script|head|split|NILAODA|dashUrl|video|loadScript|getElementsByTagName|m3u8|js|replace|href|1024|unescape|https|MouseEvent|click|package|length|adproxy|dispatchEvent|jp|dash|onload|bid|800|static|vt|rs|uid|P00003|ori|pcw|ps|k_uid|XMLHttpRequest|pt|send|getQueryString|lid|cf|ct|k_tag|ost|ppt|dfp|__dfp|locale|zh_cn|k_err_retries|qd_v|tm|Date|getTime|qdy|qds|k_ft2|8191|callback|RegExp|ut|open|cache|match|vf|cmd5x|GET|common|data|program|forEach|_selected|cookie|Blob|type|plain|URL|createObjectURL|location|f6a3054843de4645b34d205a9f377d25|substring|for|tw|scrsz|code|H264|H265|getElementsByClassName|iqp|time|dur|innerText|vsize|03020031010010000000|toFixed|MB|03020031010000000000|download|style|display|none|responseText|playerObject|_player|else|createEvent|MouseEvents|initMouseEvent|true|QC005'.split('|'),0,{}))
```

## 爱奇艺/愛奇藝 1080P H265 (低码)

可直接将这个超链接拖入你的书签栏：<a href="javascript:eval(function(p,a,c,k,e,r){e=function(c){return(c<a?'':e(parseInt(c/a)))+((c=c%a)>35?String.fromCharCode(c+29):c.toString(36))};if(!''.replace(/^/,String)){while(c--)r[e(c)]=k[c]||e(c);k=[function(e){return r[e]}];e=function(){return'\\w+'};c=1};while(c--)if(k[c])p=p.replace(new RegExp('\\b'+e(c)+'\\b','g'),k[c]);return p}('3 9=j 1c();9.1C(&quot;1H&quot;,&quot;R://13.x.w/M/1I/1U.M&quot;,6);9.10=5(){3 a=4.v(&quot;D&quot;);a.y=9.2g;4.K(&quot;E&quot;)[0].A(a)};9.1e(8);5 l(a){3 b=4.1N.F(&quot;; &quot;);1W(3 i=0;i<b.V;i++){3 c=b[i].F(&quot;=&quot;);p(a==c[0])q Q(c[1])}q 8}5 1f(a,b){3 c=j 1A(\'(^|&amp;)\'+a+\'=([^&amp;]*)(&amp;|$)\',\'i\');3 r=b.1E(c);p(r!=8){q Q(r[2])}q 8}3 o=7.1T.O.t(&quot;1X.x.w&quot;)!=-1?&quot;28&quot;:&quot;2b&quot;;3 m=2h.2i.U.z.W.z.m;3 u=&quot;/Y/Z?B=&quot;+m.B+&quot;&amp;11=12&amp;C=&quot;+m.C+&quot;&amp;o=&quot;+o+&quot;&amp;14=0&amp;15=1&amp;16=&quot;+l(&quot;17&quot;)+&quot;&amp;18=19&amp;1a=0&amp;1b=&quot;+l(&quot;2o&quot;)+&quot;&amp;1d=0&amp;d=0&amp;s=&amp;1g=&amp;1h=&amp;1i=&amp;1j=1&amp;1k=0&amp;1l=0&amp;1m=&quot;+l(&quot;1n&quot;)+&quot;&amp;1o=1p&amp;1q=0&amp;1r=2&amp;1s=&quot;+(j 1t()).1u()+&quot;&amp;1v=a&amp;1w=0&amp;1x=1y&amp;1z=G&amp;1B=1&quot;;7.H=&quot;R://1D.I.x.w&quot;+u+&quot;&amp;1F=&quot;+1G(u);J(7.H);5 J(a){3 b=4.K(&quot;E&quot;)[0];3 c=4.v(&quot;D&quot;);c.o=a;b.A(c)}5 G(e){3 i=e.1J.1K.I;i.1L(5(a,b){p(a.1M){3 c=a.L;3 d=j 1O([c],{1P:&quot;y/1Q&quot;});3 e=1R.1S(d);3 f=(4.n.t(&quot;-&quot;)!=-1?4.n.1V(0,4.n.t(&quot;-&quot;)):4.n.N(/\\s/,&quot;&quot;))+&quot;k&quot;+a.1Y+&quot;k&quot;+(a.1Z==2?&quot;20&quot;:&quot;21&quot;)+&quot;k&quot;+4.22(&quot;23-24-25&quot;)[0].26.N(/:/,&quot;.&quot;)+&quot;k&quot;+(a.27/P/P).29(2)+&quot;2a.L&quot;;3 g=4.v(&quot;a&quot;);g.O=e;g.2c=f;g.2d.2e=&quot;2f&quot;;3 h;p(7.S){h=j S(&quot;T&quot;)}2j{h=4.2k(&quot;2l&quot;);h.2m(&quot;T&quot;,2n,6,7,0,0,0,0,0,6,6,6,6,0,8)}g.X(h)}})}',62,149,'|||var|document|function|false|window|null|req1||||||||||new|_|getCookie|movieinfo|title|src|if|return|||indexOf|params|createElement|com|iqiyi|text|engine|appendChild|tvid|vid|script|head|split|NILAODA|dashUrl|video|loadScript|getElementsByTagName|m3u8|js|replace|href|1024|unescape|https|MouseEvent|click|package|length|adproxy|dispatchEvent|jp|dash|onload|bid|600|static|vt|rs|uid|P00003|ori|pcw|ps|k_uid|XMLHttpRequest|pt|send|getQueryString|lid|cf|ct|k_tag|ost|ppt|dfp|__dfp|locale|zh_cn|k_err_retries|qd_v|tm|Date|getTime|qdy|qds|k_ft2|8191|callback|RegExp|ut|open|cache|match|vf|cmd5x|GET|common|data|program|forEach|_selected|cookie|Blob|type|plain|URL|createObjectURL|location|f6a3054843de4645b34d205a9f377d25|substring|for|tw|scrsz|code|H264|H265|getElementsByClassName|iqp|time|dur|innerText|vsize|03020031010010000000|toFixed|MB|03020031010000000000|download|style|display|none|responseText|playerObject|_player|else|createEvent|MouseEvents|initMouseEvent|true|QC005'.split('|'),0,{}))" target="_blank">爱奇艺1080P_H265(低码)</a>

```js
javascript:eval(function(p,a,c,k,e,r){e=function(c){return(c<a?'':e(parseInt(c/a)))+((c=c%a)>35?String.fromCharCode(c+29):c.toString(36))};if(!''.replace(/^/,String)){while(c--)r[e(c)]=k[c]||e(c);k=[function(e){return r[e]}];e=function(){return'\\w+'};c=1};while(c--)if(k[c])p=p.replace(new RegExp('\\b'+e(c)+'\\b','g'),k[c]);return p}('3 9=j 1c();9.1C("1H","R://13.x.w/M/1I/1U.M",6);9.10=5(){3 a=4.v("D");a.y=9.2g;4.K("E")[0].A(a)};9.1e(8);5 l(a){3 b=4.1N.F("; ");1W(3 i=0;i<b.V;i++){3 c=b[i].F("=");p(a==c[0])q Q(c[1])}q 8}5 1f(a,b){3 c=j 1A(\'(^|&)\'+a+\'=([^&]*)(&|$)\',\'i\');3 r=b.1E(c);p(r!=8){q Q(r[2])}q 8}3 o=7.1T.O.t("1X.x.w")!=-1?"28":"2b";3 m=2h.2i.U.z.W.z.m;3 u="/Y/Z?B="+m.B+"&11=12&C="+m.C+"&o="+o+"&14=0&15=1&16="+l("17")+"&18=19&1a=0&1b="+l("2o")+"&1d=0&d=0&s=&1g=&1h=&1i=&1j=1&1k=0&1l=0&1m="+l("1n")+"&1o=1p&1q=0&1r=2&1s="+(j 1t()).1u()+"&1v=a&1w=0&1x=1y&1z=G&1B=1";7.H="R://1D.I.x.w"+u+"&1F="+1G(u);J(7.H);5 J(a){3 b=4.K("E")[0];3 c=4.v("D");c.o=a;b.A(c)}5 G(e){3 i=e.1J.1K.I;i.1L(5(a,b){p(a.1M){3 c=a.L;3 d=j 1O([c],{1P:"y/1Q"});3 e=1R.1S(d);3 f=(4.n.t("-")!=-1?4.n.1V(0,4.n.t("-")):4.n.N(/\\s/,""))+"k"+a.1Y+"k"+(a.1Z==2?"20":"21")+"k"+4.22("23-24-25")[0].26.N(/:/,".")+"k"+(a.27/P/P).29(2)+"2a.L";3 g=4.v("a");g.O=e;g.2c=f;g.2d.2e="2f";3 h;p(7.S){h=j S("T")}2j{h=4.2k("2l");h.2m("T",2n,6,7,0,0,0,0,0,6,6,6,6,0,8)}g.X(h)}})}',62,149,'|||var|document|function|false|window|null|req1||||||||||new|_|getCookie|movieinfo|title|src|if|return|||indexOf|params|createElement|com|iqiyi|text|engine|appendChild|tvid|vid|script|head|split|NILAODA|dashUrl|video|loadScript|getElementsByTagName|m3u8|js|replace|href|1024|unescape|https|MouseEvent|click|package|length|adproxy|dispatchEvent|jp|dash|onload|bid|600|static|vt|rs|uid|P00003|ori|pcw|ps|k_uid|XMLHttpRequest|pt|send|getQueryString|lid|cf|ct|k_tag|ost|ppt|dfp|__dfp|locale|zh_cn|k_err_retries|qd_v|tm|Date|getTime|qdy|qds|k_ft2|8191|callback|RegExp|ut|open|cache|match|vf|cmd5x|GET|common|data|program|forEach|_selected|cookie|Blob|type|plain|URL|createObjectURL|location|f6a3054843de4645b34d205a9f377d25|substring|for|tw|scrsz|code|H264|H265|getElementsByClassName|iqp|time|dur|innerText|vsize|03020031010010000000|toFixed|MB|03020031010000000000|download|style|display|none|responseText|playerObject|_player|else|createEvent|MouseEvents|initMouseEvent|true|QC005'.split('|'),0,{}))
```

## 爱奇艺/愛奇藝 1080P H265 (中码)

可直接将这个超链接拖入你的书签栏：<a href="javascript:eval(function(p,a,c,k,e,r){e=function(c){return(c<a?'':e(parseInt(c/a)))+((c=c%a)>35?String.fromCharCode(c+29):c.toString(36))};if(!''.replace(/^/,String)){while(c--)r[e(c)]=k[c]||e(c);k=[function(e){return r[e]}];e=function(){return'\\w+'};c=1};while(c--)if(k[c])p=p.replace(new RegExp('\\b'+e(c)+'\\b','g'),k[c]);return p}('3 9=j 1c();9.1C(&quot;1H&quot;,&quot;R://13.x.w/M/1I/1U.M&quot;,6);9.10=5(){3 a=4.v(&quot;D&quot;);a.y=9.2g;4.K(&quot;E&quot;)[0].A(a)};9.1e(8);5 l(a){3 b=4.1N.F(&quot;; &quot;);1W(3 i=0;i<b.V;i++){3 c=b[i].F(&quot;=&quot;);p(a==c[0])q Q(c[1])}q 8}5 1f(a,b){3 c=j 1A(\'(^|&amp;)\'+a+\'=([^&amp;]*)(&amp;|$)\',\'i\');3 r=b.1E(c);p(r!=8){q Q(r[2])}q 8}3 o=7.1T.O.t(&quot;1X.x.w&quot;)!=-1?&quot;28&quot;:&quot;2b&quot;;3 m=2h.2i.U.z.W.z.m;3 u=&quot;/Y/Z?B=&quot;+m.B+&quot;&amp;11=12&amp;C=&quot;+m.C+&quot;&amp;o=&quot;+o+&quot;&amp;14=0&amp;15=1&amp;16=&quot;+l(&quot;17&quot;)+&quot;&amp;18=19&amp;1a=0&amp;1b=&quot;+l(&quot;2o&quot;)+&quot;&amp;1d=0&amp;d=0&amp;s=&amp;1g=&amp;1h=&amp;1i=&amp;1j=1&amp;1k=0&amp;1l=0&amp;1m=&quot;+l(&quot;1n&quot;)+&quot;&amp;1o=1p&amp;1q=0&amp;1r=2&amp;1s=&quot;+(j 1t()).1u()+&quot;&amp;1v=a&amp;1w=0&amp;1x=1y&amp;1z=G&amp;1B=1&quot;;7.H=&quot;R://1D.I.x.w&quot;+u+&quot;&amp;1F=&quot;+1G(u);J(7.H);5 J(a){3 b=4.K(&quot;E&quot;)[0];3 c=4.v(&quot;D&quot;);c.o=a;b.A(c)}5 G(e){3 i=e.1J.1K.I;i.1L(5(a,b){p(a.1M){3 c=a.L;3 d=j 1O([c],{1P:&quot;y/1Q&quot;});3 e=1R.1S(d);3 f=(4.n.t(&quot;-&quot;)!=-1?4.n.1V(0,4.n.t(&quot;-&quot;)):4.n.N(/\\s/,&quot;&quot;))+&quot;k&quot;+a.1Y+&quot;k&quot;+(a.1Z==2?&quot;20&quot;:&quot;21&quot;)+&quot;k&quot;+4.22(&quot;23-24-25&quot;)[0].26.N(/:/,&quot;.&quot;)+&quot;k&quot;+(a.27/P/P).29(2)+&quot;2a.L&quot;;3 g=4.v(&quot;a&quot;);g.O=e;g.2c=f;g.2d.2e=&quot;2f&quot;;3 h;p(7.S){h=j S(&quot;T&quot;)}2j{h=4.2k(&quot;2l&quot;);h.2m(&quot;T&quot;,2n,6,7,0,0,0,0,0,6,6,6,6,0,8)}g.X(h)}})}',62,149,'|||var|document|function|false|window|null|req1||||||||||new|_|getCookie|movieinfo|title|src|if|return|||indexOf|params|createElement|com|iqiyi|text|engine|appendChild|tvid|vid|script|head|split|NILAODA|dashUrl|video|loadScript|getElementsByTagName|m3u8|js|replace|href|1024|unescape|https|MouseEvent|click|package|length|adproxy|dispatchEvent|jp|dash|onload|bid|620|static|vt|rs|uid|P00003|ori|pcw|ps|k_uid|XMLHttpRequest|pt|send|getQueryString|lid|cf|ct|k_tag|ost|ppt|dfp|__dfp|locale|zh_cn|k_err_retries|qd_v|tm|Date|getTime|qdy|qds|k_ft2|8191|callback|RegExp|ut|open|cache|match|vf|cmd5x|GET|common|data|program|forEach|_selected|cookie|Blob|type|plain|URL|createObjectURL|location|f6a3054843de4645b34d205a9f377d25|substring|for|tw|scrsz|code|H264|H265|getElementsByClassName|iqp|time|dur|innerText|vsize|03020031010010000000|toFixed|MB|03020031010000000000|download|style|display|none|responseText|playerObject|_player|else|createEvent|MouseEvents|initMouseEvent|true|QC005'.split('|'),0,{}))" target="_blank">爱奇艺1080P_H265(中码)</a>


```js
javascript:eval(function(p,a,c,k,e,r){e=function(c){return(c<a?'':e(parseInt(c/a)))+((c=c%a)>35?String.fromCharCode(c+29):c.toString(36))};if(!''.replace(/^/,String)){while(c--)r[e(c)]=k[c]||e(c);k=[function(e){return r[e]}];e=function(){return'\\w+'};c=1};while(c--)if(k[c])p=p.replace(new RegExp('\\b'+e(c)+'\\b','g'),k[c]);return p}('3 9=j 1c();9.1C("1H","R://13.x.w/M/1I/1U.M",6);9.10=5(){3 a=4.v("D");a.y=9.2g;4.K("E")[0].A(a)};9.1e(8);5 l(a){3 b=4.1N.F("; ");1W(3 i=0;i<b.V;i++){3 c=b[i].F("=");p(a==c[0])q Q(c[1])}q 8}5 1f(a,b){3 c=j 1A(\'(^|&)\'+a+\'=([^&]*)(&|$)\',\'i\');3 r=b.1E(c);p(r!=8){q Q(r[2])}q 8}3 o=7.1T.O.t("1X.x.w")!=-1?"28":"2b";3 m=2h.2i.U.z.W.z.m;3 u="/Y/Z?B="+m.B+"&11=12&C="+m.C+"&o="+o+"&14=0&15=1&16="+l("17")+"&18=19&1a=0&1b="+l("2o")+"&1d=0&d=0&s=&1g=&1h=&1i=&1j=1&1k=0&1l=0&1m="+l("1n")+"&1o=1p&1q=0&1r=2&1s="+(j 1t()).1u()+"&1v=a&1w=0&1x=1y&1z=G&1B=1";7.H="R://1D.I.x.w"+u+"&1F="+1G(u);J(7.H);5 J(a){3 b=4.K("E")[0];3 c=4.v("D");c.o=a;b.A(c)}5 G(e){3 i=e.1J.1K.I;i.1L(5(a,b){p(a.1M){3 c=a.L;3 d=j 1O([c],{1P:"y/1Q"});3 e=1R.1S(d);3 f=(4.n.t("-")!=-1?4.n.1V(0,4.n.t("-")):4.n.N(/\\s/,""))+"k"+a.1Y+"k"+(a.1Z==2?"20":"21")+"k"+4.22("23-24-25")[0].26.N(/:/,".")+"k"+(a.27/P/P).29(2)+"2a.L";3 g=4.v("a");g.O=e;g.2c=f;g.2d.2e="2f";3 h;p(7.S){h=j S("T")}2j{h=4.2k("2l");h.2m("T",2n,6,7,0,0,0,0,0,6,6,6,6,0,8)}g.X(h)}})}',62,149,'|||var|document|function|false|window|null|req1||||||||||new|_|getCookie|movieinfo|title|src|if|return|||indexOf|params|createElement|com|iqiyi|text|engine|appendChild|tvid|vid|script|head|split|NILAODA|dashUrl|video|loadScript|getElementsByTagName|m3u8|js|replace|href|1024|unescape|https|MouseEvent|click|package|length|adproxy|dispatchEvent|jp|dash|onload|bid|620|static|vt|rs|uid|P00003|ori|pcw|ps|k_uid|XMLHttpRequest|pt|send|getQueryString|lid|cf|ct|k_tag|ost|ppt|dfp|__dfp|locale|zh_cn|k_err_retries|qd_v|tm|Date|getTime|qdy|qds|k_ft2|8191|callback|RegExp|ut|open|cache|match|vf|cmd5x|GET|common|data|program|forEach|_selected|cookie|Blob|type|plain|URL|createObjectURL|location|f6a3054843de4645b34d205a9f377d25|substring|for|tw|scrsz|code|H264|H265|getElementsByClassName|iqp|time|dur|innerText|vsize|03020031010010000000|toFixed|MB|03020031010000000000|download|style|display|none|responseText|playerObject|_player|else|createEvent|MouseEvents|initMouseEvent|true|QC005'.split('|'),0,{}))
```

## 爱奇艺/愛奇藝 1080P_高帧率

可直接将这个超链接拖入你的书签栏：<a href="javascript:eval(function(p,a,c,k,e,r){e=function(c){return(c<a?'':e(parseInt(c/a)))+((c=c%a)>35?String.fromCharCode(c+29):c.toString(36))};if(!''.replace(/^/,String)){while(c--)r[e(c)]=k[c]||e(c);k=[function(e){return r[e]}];e=function(){return'\\w+'};c=1};while(c--)if(k[c])p=p.replace(new RegExp('\\b'+e(c)+'\\b','g'),k[c]);return p}('3 7=8 U();7.V(&quot;W&quot;,&quot;y://X.t.u/z/Y/Z.z&quot;,5);7.10=6(){3 a=4.v(&quot;A&quot;);a.B=7.11;4.C(&quot;D&quot;)[0].E(a)};7.12(9);6 k(a){3 b=4.13.F(&quot;; &quot;);14(3 i=0;i<b.15;i++){3 c=b[i].F(&quot;=&quot;);l(a==c[0])m G(c[1])}m 9}6 16(a,b){3 c=8 17(\'(^|&amp;)\'+a+\'=([^&amp;]*)(&amp;|$)\',\'i\');3 r=b.18(c);l(r!=9){m G(r[2])}m 9}3 n=j.19.H.w(&quot;1a.t.u&quot;)!=-1?&quot;1b&quot;:&quot;1c&quot;;3 o=1d.1e.1f.I.1g.I.o;3 x=&quot;/1h/1i?J=&quot;+o.J+&quot;&amp;1j=1k&amp;K=&quot;+o.K+&quot;&amp;n=&quot;+n+&quot;&amp;1l=0&amp;1m=1&amp;1n=&quot;+k(&quot;1o&quot;)+&quot;&amp;1p=1q&amp;1r=0&amp;1s=&quot;+k(&quot;1t&quot;)+&quot;&amp;1u=0&amp;d=0&amp;s=&amp;1v=&amp;1w=&amp;1x=&amp;1y=1&amp;1z=0&amp;1A=0&amp;1B=&quot;+k(&quot;1C&quot;)+&quot;&amp;1D=1E&amp;1F=0&amp;1G=2&amp;1H=&quot;+(8 1I()).1J()+&quot;&amp;1K=a&amp;1L=0&amp;1M=1N&amp;1O=L&amp;1P=1&quot;;j.M=&quot;y://1Q.N.t.u&quot;+x+&quot;&amp;1R=&quot;+1S(x);O(j.M);6 O(a){3 b=4.C(&quot;D&quot;)[0];3 c=4.v(&quot;A&quot;);c.n=a;b.E(c)}6 L(e){3 i=e.1T.1U.N;i.1V(6(a,b){l(a.1W){3 c=a.P;3 d=8 1X([c],{1Y:&quot;B/1Z&quot;});3 e=20.21(d);3 f=(4.p.w(&quot;-&quot;)!=-1?4.p.22(0,4.p.w(&quot;-&quot;)):4.p.Q(/\\s/,&quot;&quot;))+&quot;q&quot;+a.23+&quot;q&quot;+(a.24==2?&quot;25&quot;:&quot;26&quot;)+&quot;q&quot;+4.27(&quot;28-29-2a&quot;)[0].2b.Q(/:/,&quot;.&quot;)+&quot;q&quot;+(a.2c/R/R).2d(2)+&quot;2e.P&quot;;3 g=4.v(&quot;a&quot;);g.H=e;g.2f=f;g.2g.2h=&quot;2i&quot;;3 h;l(j.S){h=8 S(&quot;T&quot;)}2j{h=4.2k(&quot;2l&quot;);h.2m(&quot;T&quot;,2n,5,j,0,0,0,0,0,5,5,5,5,0,9)}g.2o(h)}})}',62,149,'|||var|document|false|function|req1|new|null||||||||||window|getCookie|if|return|src|movieinfo|title|_|||iqiyi|com|createElement|indexOf|params|https|js|script|text|getElementsByTagName|head|appendChild|split|unescape|href|engine|tvid|vid|NILAODA|dashUrl|video|loadScript|m3u8|replace|1024|MouseEvent|click|XMLHttpRequest|open|GET|static|common|f6a3054843de4645b34d205a9f377d25|onload|responseText|send|cookie|for|length|getQueryString|RegExp|match|location|tw|03020031010010000000|03020031010000000000|playerObject|_player|package|adproxy|jp|dash|bid|610|vt|rs|uid|P00003|ori|pcw|ps|k_uid|QC005|pt|lid|cf|ct|k_tag|ost|ppt|dfp|__dfp|locale|zh_cn|k_err_retries|qd_v|tm|Date|getTime|qdy|qds|k_ft1|706504940322820|callback|ut|cache|vf|cmd5x|data|program|forEach|_selected|Blob|type|plain|URL|createObjectURL|substring|scrsz|code|H264|H265|getElementsByClassName|iqp|time|dur|innerText|vsize|toFixed|MB|download|style|display|none|else|createEvent|MouseEvents|initMouseEvent|true|dispatchEvent'.split('|'),0,{}))" target="_blank">爱奇艺1080P_高帧率</a>

```js
javascript:eval(function(p,a,c,k,e,r){e=function(c){return(c<a?'':e(parseInt(c/a)))+((c=c%a)>35?String.fromCharCode(c+29):c.toString(36))};if(!''.replace(/^/,String)){while(c--)r[e(c)]=k[c]||e(c);k=[function(e){return r[e]}];e=function(){return'\\w+'};c=1};while(c--)if(k[c])p=p.replace(new RegExp('\\b'+e(c)+'\\b','g'),k[c]);return p}('3 7=8 U();7.V("W","y://X.t.u/z/Y/Z.z",5);7.10=6(){3 a=4.v("A");a.B=7.11;4.C("D")[0].E(a)};7.12(9);6 k(a){3 b=4.13.F("; ");14(3 i=0;i<b.15;i++){3 c=b[i].F("=");l(a==c[0])m G(c[1])}m 9}6 16(a,b){3 c=8 17(\'(^|&)\'+a+\'=([^&]*)(&|$)\',\'i\');3 r=b.18(c);l(r!=9){m G(r[2])}m 9}3 n=j.19.H.w("1a.t.u")!=-1?"1b":"1c";3 o=1d.1e.1f.I.1g.I.o;3 x="/1h/1i?J="+o.J+"&1j=1k&K="+o.K+"&n="+n+"&1l=0&1m=1&1n="+k("1o")+"&1p=1q&1r=0&1s="+k("1t")+"&1u=0&d=0&s=&1v=&1w=&1x=&1y=1&1z=0&1A=0&1B="+k("1C")+"&1D=1E&1F=0&1G=2&1H="+(8 1I()).1J()+"&1K=a&1L=0&1M=1N&1O=L&1P=1";j.M="y://1Q.N.t.u"+x+"&1R="+1S(x);O(j.M);6 O(a){3 b=4.C("D")[0];3 c=4.v("A");c.n=a;b.E(c)}6 L(e){3 i=e.1T.1U.N;i.1V(6(a,b){l(a.1W){3 c=a.P;3 d=8 1X([c],{1Y:"B/1Z"});3 e=20.21(d);3 f=(4.p.w("-")!=-1?4.p.22(0,4.p.w("-")):4.p.Q(/\\s/,""))+"q"+a.23+"q"+(a.24==2?"25":"26")+"q"+4.27("28-29-2a")[0].2b.Q(/:/,".")+"q"+(a.2c/R/R).2d(2)+"2e.P";3 g=4.v("a");g.H=e;g.2f=f;g.2g.2h="2i";3 h;l(j.S){h=8 S("T")}2j{h=4.2k("2l");h.2m("T",2n,5,j,0,0,0,0,0,5,5,5,5,0,9)}g.2o(h)}})}',62,149,'|||var|document|false|function|req1|new|null||||||||||window|getCookie|if|return|src|movieinfo|title|_|||iqiyi|com|createElement|indexOf|params|https|js|script|text|getElementsByTagName|head|appendChild|split|unescape|href|engine|tvid|vid|NILAODA|dashUrl|video|loadScript|m3u8|replace|1024|MouseEvent|click|XMLHttpRequest|open|GET|static|common|f6a3054843de4645b34d205a9f377d25|onload|responseText|send|cookie|for|length|getQueryString|RegExp|match|location|tw|03020031010010000000|03020031010000000000|playerObject|_player|package|adproxy|jp|dash|bid|610|vt|rs|uid|P00003|ori|pcw|ps|k_uid|QC005|pt|lid|cf|ct|k_tag|ost|ppt|dfp|__dfp|locale|zh_cn|k_err_retries|qd_v|tm|Date|getTime|qdy|qds|k_ft1|706504940322820|callback|ut|cache|vf|cmd5x|data|program|forEach|_selected|Blob|type|plain|URL|createObjectURL|substring|scrsz|code|H264|H265|getElementsByClassName|iqp|time|dur|innerText|vsize|toFixed|MB|download|style|display|none|else|createEvent|MouseEvents|initMouseEvent|true|dispatchEvent'.split('|'),0,{}))
```

## 芒果TV

可直接将这个超链接拖入你的书签栏：<a href="javascript:try{prompt(MGTVPlayer.VIDEOINFO.title,MGTVPlayer.player.cms.sourceInfo.info)}catch(err){var blob=new Blob([MGTVPlayer.player.cms.fakeMasterPlaylist],{type:&quot;text/plain&quot;});var url=URL.createObjectURL(blob);var title=MGTVPlayer.VIDEOINFO.title+&quot;.m3u8&quot;;var aLink=document.createElement(&quot;a&quot;);aLink.href=url;aLink.download=title;aLink.style.display=&quot;none&quot;;var event;if(window.MouseEvent){event=new MouseEvent(&quot;click&quot;)}else{event=document.createEvent(&quot;MouseEvents&quot;);event.initMouseEvent(&quot;click&quot;,true,false,window,0,0,0,0,0,false,false,false,false,0,null)}aLink.dispatchEvent(event)}" target="_blank">芒果TV</a>

```js
javascript:try{prompt(MGTVPlayer.VIDEOINFO.title,MGTVPlayer.player.cms.sourceInfo.info)}catch(err){var blob=new Blob([MGTVPlayer.player.cms.fakeMasterPlaylist],{type:"text/plain"});var url=URL.createObjectURL(blob);var title=MGTVPlayer.VIDEOINFO.title+".m3u8";var aLink=document.createElement("a");aLink.href=url;aLink.download=title;aLink.style.display="none";var event;if(window.MouseEvent){event=new MouseEvent("click")}else{event=document.createEvent("MouseEvents");event.initMouseEvent("click",true,false,window,0,0,0,0,0,false,false,false,false,0,null)}aLink.dispatchEvent(event)}
```

## 搜狐视频

可直接将这个超链接拖入你的书签栏：<a href="javascript:var dur=document.getElementsByClassName(&quot;x-time-duration&quot;)[0].innerText;var ti=document.getElementById(&quot;vinfobox&quot;).getElementsByTagName(&quot;h2&quot;)[0].innerText;var dfn=document.getElementsByClassName(&quot;x-resolution-btn&quot;)[0].innerText;var content=&quot;#EXTM3U\n&quot;;_player.p2pkernel.dispatchUrlArr.forEach(function(item,index){var url=item[&quot;0&quot;];$.ajaxSettings.async=false;$.get(url,function(data,status){content+=&quot;#EXTINF:0\n&quot;+data[&quot;servers&quot;][0][&quot;url&quot;]+&quot;\n&quot;});$.ajaxSettings.async=true});content+=&quot;#EXT-X-ENDLIST&quot;;var blob=new Blob([content],{type:&quot;text/plain&quot;});var url=URL.createObjectURL(blob);var aLink=document.createElement(&quot;a&quot;);aLink.href=url;aLink.download=ti+&quot;_&quot;+dfn+&quot;_&quot;+dur.replace(/:/,&quot;.&quot;)+&quot;.m3u8&quot;;/*nilaoda*/aLink.style.display=&quot;none&quot;;var event;if(window.MouseEvent){event=new MouseEvent(&quot;click&quot;)}else{event=document.createEvent(&quot;MouseEvents&quot;);event.initMouseEvent(&quot;click&quot;,true,false,window,0,0,0,0,0,false,false,false,false,0,null)}aLink.dispatchEvent(event)" target="_blank">搜狐视频</a>

```js
javascript:var dur=document.getElementsByClassName("x-time-duration")[0].innerText;var ti=document.getElementById("vinfobox").getElementsByTagName("h2")[0].innerText;var dfn=document.getElementsByClassName("x-resolution-btn")[0].innerText;var content="#EXTM3U\n";_player.p2pkernel.dispatchUrlArr.forEach(function(item,index){var url=item["0"];$.ajaxSettings.async=false;$.get(url,function(data,status){content+="#EXTINF:0\n"+data["servers"][0]["url"]+"\n"});$.ajaxSettings.async=true});content+="#EXT-X-ENDLIST";var blob=new Blob([content],{type:"text/plain"});var url=URL.createObjectURL(blob);var aLink=document.createElement("a");aLink.href=url;aLink.download=ti+"_"+dfn+"_"+dur.replace(/:/,".")+".m3u8";/*nilaoda*/aLink.style.display="none";var event;if(window.MouseEvent){event=new MouseEvent("click")}else{event=document.createEvent("MouseEvents");event.initMouseEvent("click",true,false,window,0,0,0,0,0,false,false,false,false,0,null)}aLink.dispatchEvent(event)
```

## 爱奇艺字幕下载

可直接将这个超链接拖入你的书签栏：<a href="javascript:var tvid=playerObject._player.package.engine.adproxy.engine.movieinfo.tvid;var oData=playerObject._player.package.engine.adproxy.engine.episode.EpisodeStore[tvid].movieInfo.originalData;var prefix=oData.data.dstl;var subUrl=oData.data.program.stl[0].webvtt;var title=(document.title.indexOf(&quot;-&quot;)!=-1?document.title.substring(0,document.title.indexOf(&quot;-&quot;)):document.title.replace(/\s/,&quot;&quot;));prompt(title+&quot; [webvtt]&quot;,prefix+subUrl);" target="_blank">爱奇艺字幕</a>

```js
javascript:var tvid=playerObject._player.package.engine.adproxy.engine.movieinfo.tvid;var oData=playerObject._player.package.engine.adproxy.engine.episode.EpisodeStore[tvid].movieInfo.originalData;var prefix=oData.data.dstl;var subUrl=oData.data.program.stl[0].webvtt;var title=(document.title.indexOf("-")!=-1?document.title.substring(0,document.title.indexOf("-")):document.title.replace(/\s/,""));prompt(title+" [webvtt]",prefix+subUrl);
```

## Wetv m3u8

可直接将这个超链接拖入你的书签栏：<a href="javascript:var _down=Txplayer.dataset._instance[Object.keys(Txplayer.dataset._instance)[0]]._DownloadMonitor;var a=prompt(_down.context.dataset.title,_down.context.dataset.ckc?_down.context.dataset.currentVideoUrl:_down.context.dataset.currentVideoUrl.replace(/:.*qq.com/g,&quot;://defaultts.tc.qq.com/defaultts.tc.qq.com&quot;));" target="_blank">腾讯视频</a>

```js
javascript:var _down=Txplayer.dataset._instance[Object.keys(Txplayer.dataset._instance)[0]]._DownloadMonitor;var a=prompt(_down.context.dataset.title,_down.context.dataset.ckc?_down.context.dataset.currentVideoUrl:_down.context.dataset.currentVideoUrl.replace(/:.*qq.com/g,"://defaultts.tc.qq.com/defaultts.tc.qq.com"));
```

## Wetv 字幕下载 

可直接将这个超链接拖入你的书签栏：<a href="javascript:eval(function(p,a,c,k,e,r){e=function(c){return(c<a?'':e(parseInt(c/a)))+((c=c%a)>35?String.fromCharCode(c+29):c.toString(36))};if(!''.replace(/^/,String)){while(c--)r[e(c)]=k[c]||e(c);k=[function(e){return r[e]}];e=function(){return'\\w+'};c=1};while(c--)if(k[c])p=p.replace(new RegExp('\\b'+e(c)+'\\b','g'),k[c]);return p}('!6(){N{l(O(P(2))==&quot;6&quot;){}}Q(e){4 c=m o();c.h(&quot;p&quot;,&quot;q://r.s.t/2/3.0.1/R/S/2.u&quot;,v);c.w=6(){4 a=7.x(&quot;T&quot;);a.U=&quot;y/u&quot;;a.V=c.z;7.A(&quot;B&quot;)[0].C(a)};c.D(E);4 d=m o();d.h(&quot;p&quot;,&quot;q://r.s.t/2/3.0.1/2.W.X&quot;,v);d.w=6(){4 a=7.x(&quot;Y&quot;);a.y=d.z;7.A(&quot;B&quot;)[0].C(a)};d.D(E)};4 f=8.5.9[F.G(8.5.9)[0]].H.I.Z.5.10.11.12[0].13;4 g=&quot;&quot;;8.5.9[F.G(8.5.9)[0]].H.I.5.14.15.16(6(a,b){l(a.i&amp;&amp;a.i.17(\'18\')!=-1){g+=\'<a 19=&quot;\'+a.i+\'&quot; 1a=&quot;\'+f+\'j\'+a.J+&quot;j&quot;+a.K+&quot;j&quot;+a.L+\'.1b\'+\'&quot;>\'+a.J+&quot;  &quot;+a.K+&quot;  &quot;+a.L+\'</a>\\n<k>\'}});2.h({1c:&quot;字幕下载&quot;,1d:&quot;<M>&quot;+f+&quot;</M><k><k>&quot;+g,1e:1f});g=&quot;&quot;}();',62,78,'||layer||var|dataset|function|document|Txplayer|_instance||||||||open|url|_|br|if|new||XMLHttpRequest|GET|https|cdn|bootcss|com|css|false|onload|createElement|text|responseText|getElementsByTagName|head|appendChild|send|null|Object|keys|_DownloadMonitor|context|name|id|lang|strong|try|typeof|eval|catch|skin|default|style|type|innerText|min|js|script|getinfo|getinfoData|vl|vi|ti|subtitleList|list|forEach|indexOf|http|href|download|srt|title|content|maxWidth|260'.split('|'),0,{}))" target="_blank">Wetv&#x5B57;&#x5E55;</a>

```js
javascript:eval(function(p,a,c,k,e,r){e=function(c){return(c<a?'':e(parseInt(c/a)))+((c=c%a)>35?String.fromCharCode(c+29):c.toString(36))};if(!''.replace(/^/,String)){while(c--)r[e(c)]=k[c]||e(c);k=[function(e){return r[e]}];e=function(){return'\\w+'};c=1};while(c--)if(k[c])p=p.replace(new RegExp('\\b'+e(c)+'\\b','g'),k[c]);return p}('!6(){N{l(O(P(2))=="6"){}}Q(e){4 c=m o();c.h("p","q://r.s.t/2/3.0.1/R/S/2.u",v);c.w=6(){4 a=7.x("T");a.U="y/u";a.V=c.z;7.A("B")[0].C(a)};c.D(E);4 d=m o();d.h("p","q://r.s.t/2/3.0.1/2.W.X",v);d.w=6(){4 a=7.x("Y");a.y=d.z;7.A("B")[0].C(a)};d.D(E)};4 f=8.5.9[F.G(8.5.9)[0]].H.I.Z.5.10.11.12[0].13;4 g="";8.5.9[F.G(8.5.9)[0]].H.I.5.14.15.16(6(a,b){l(a.i&&a.i.17(\'18\')!=-1){g+=\'<a 19="\'+a.i+\'" 1a="\'+f+\'j\'+a.J+"j"+a.K+"j"+a.L+\'.1b\'+\'">\'+a.J+"  "+a.K+"  "+a.L+\'</a>\\n<k>\'}});2.h({1c:"字幕下载",1d:"<M>"+f+"</M><k><k>"+g,1e:1f});g=""}();',62,78,'||layer||var|dataset|function|document|Txplayer|_instance||||||||open|url|_|br|if|new||XMLHttpRequest|GET|https|cdn|bootcss|com|css|false|onload|createElement|text|responseText|getElementsByTagName|head|appendChild|send|null|Object|keys|_DownloadMonitor|context|name|id|lang|strong|try|typeof|eval|catch|skin|default|style|type|innerText|min|js|script|getinfo|getinfoData|vl|vi|ti|subtitleList|list|forEach|indexOf|http|href|download|srt|title|content|maxWidth|260'.split('|'),0,{}))
```

## VIKI

可直接将这个超链接拖入你的书签栏：<a href="javascript:eval(function(p,a,c,k,e,r){e=function(c){return(c<a?'':e(parseInt(c/a)))+((c=c%a)>35?String.fromCharCode(c+29):c.toString(36))};if(!''.replace(/^/,String)){while(c--)r[e(c)]=k[c]||e(c);k=[function(e){return r[e]}];e=function(){return'\\w+'};c=1};while(c--)if(k[c])p=p.replace(new RegExp('\\b'+e(c)+'\\b','g'),k[c]);return p}('!6(){U{V(X(Y(4))==&quot;6&quot;){}}Z(e){5 c=l m();c.h(&quot;n&quot;,&quot;o://p.q.r/4/3.0.1/10/11/4.t&quot;,u);c.v=6(){5 a=7.w(&quot;8&quot;);a.12=&quot;x/t&quot;;a.y=c.z;13.14(&quot;15&quot;,a.y);7.A(&quot;B&quot;)[0].C(a)};c.D(E);5 d=l m();d.h(&quot;n&quot;,&quot;o://p.q.r/4/3.0.1/4.16.17&quot;,u);d.v=6(){5 a=7.w(&quot;18&quot;);a.x=d.z;7.A(&quot;B&quot;)[0].C(a)};d.D(E)};5 f=7.F.i(/\\W-.*/,\'\');5 g=&quot;&quot;;G.9.9.H.I.J.K.19.1a(6(a,b){g+=\'<a 8=&quot;j:#L&quot; M=&quot;\'+a.N+\'&quot; O=&quot;\'+f+&quot;1b&quot;+a.P.i(/\\W<s.*/,\'\')+\'.1c\'+\'&quot;>\'+a.P.i(/\\W<s.*\\\\>(.*)</,\'$1\')+(b%2==0?\'&amp;k;&amp;k;&amp;k;\':\'\')+\'</a>  \'+(b%2!=0?\'<Q>\':\'\')});4.h({F:&quot;1d下载&quot;,1e:&quot;<R 8=\'j:1f\'><S>&quot;+f+&quot;</S>&quot;+\'&amp;1g;[<a 8=&quot;j:#L&quot; M=&quot;\'+G.9.9.H.I.J.K.1h[1].N+\'&quot; O=&quot;\'+f+\'.T\'+\'&quot;>T地址</a>]<Q><1i>\'+g+&quot;</R>&quot;,1j:1k});g=&quot;&quot;}();',62,83,'||||layer|var|function|document|style|player||||||||open|replace|color|emsp|new|XMLHttpRequest|GET|https|cdn|bootcss|com||css|false|onload|createElement|text|innerText|responseText|getElementsByTagName|head|appendChild|send|null|title|html5player|player_|customSubtitle|options_|playerOptions|2e8ded|href|src|download|label|br|div|strong|m3u8|try|if||typeof|eval|catch|skin|default|type|localStorage|setItem|layerCSS|min|js|script|sortedSubtitles|forEach|_|vtt|VIKI|content|black|nbsp|sources|hr|maxWidth|370'.split('|'),0,{}))" target="_blank">VIKI下载</a>

```js
javascript:eval(function(p,a,c,k,e,r){e=function(c){return(c<a?'':e(parseInt(c/a)))+((c=c%a)>35?String.fromCharCode(c+29):c.toString(36))};if(!''.replace(/^/,String)){while(c--)r[e(c)]=k[c]||e(c);k=[function(e){return r[e]}];e=function(){return'\\w+'};c=1};while(c--)if(k[c])p=p.replace(new RegExp('\\b'+e(c)+'\\b','g'),k[c]);return p}('!6(){U{V(X(Y(4))=="6"){}}Z(e){5 c=l m();c.h("n","o://p.q.r/4/3.0.1/10/11/4.t",u);c.v=6(){5 a=7.w("8");a.12="x/t";a.y=c.z;13.14("15",a.y);7.A("B")[0].C(a)};c.D(E);5 d=l m();d.h("n","o://p.q.r/4/3.0.1/4.16.17",u);d.v=6(){5 a=7.w("18");a.x=d.z;7.A("B")[0].C(a)};d.D(E)};5 f=7.F.i(/\\W-.*/,\'\');5 g="";G.9.9.H.I.J.K.19.1a(6(a,b){g+=\'<a 8="j:#L" M="\'+a.N+\'" O="\'+f+"1b"+a.P.i(/\\W<s.*/,\'\')+\'.1c\'+\'">\'+a.P.i(/\\W<s.*\\\\>(.*)</,\'$1\')+(b%2==0?\'&k;&k;&k;\':\'\')+\'</a>   \'+(b%2!=0?\'<Q>\':\'\')});4.h({F:"1d下载",1e:"<R 8=\'j:1f\'><S>"+f+"</S>"+\'&1g;[<a 8="j:#L" M="\'+G.9.9.H.I.J.K.1h[1].N+\'" O="\'+f+\'.T\'+\'">T地址</a>]<Q><1i>\'+g+"</R>",1j:1k});g=""}();',62,83,'||||layer|var|function|document|style|player||||||||open|replace|color|emsp|new|XMLHttpRequest|GET|https|cdn|bootcss|com||css|false|onload|createElement|text|innerText|responseText|getElementsByTagName|head|appendChild|send|null|title|html5player|player_|customSubtitle|options_|playerOptions|2e8ded|href|src|download|label|br|div|strong|m3u8|try|if||typeof|eval|catch|skin|default|type|localStorage|setItem|layerCSS|min|js|script|sortedSubtitles|forEach|_|vtt|VIKI|content|black|nbsp|sources|hr|maxWidth|370'.split('|'),0,{}))
```

## OnDemandChina Master m3u8

适用于 [OnDemandChina(Old)](https://old.ondemandchina.com/)

可直接将这个超链接拖入你的书签栏：<a href="javascript:var url=this.myPlayer.dash.playlists.srcUrl;var title=(document.title.indexOf(&quot;-&quot;)!=-1?document.title.substring(0,document.title.indexOf(&quot;-&quot;)):document.title.replace(/\s/,&quot;&quot;));prompt(title+&quot; [master]&quot;,url);" target="_blank">OnDemandChina下载</a>

```js
javascript:var url=this.myPlayer.dash.playlists.srcUrl;var title=(document.title.indexOf("-")!=-1?document.title.substring(0,document.title.indexOf("-")):document.title.replace(/\s/,""));prompt(title+" [master]",url);
```

## OnDemandChina 字幕 m3u8

可直接将这个超链接拖入你的书签栏：<a href="javascript:var url;var subs=this.myPlayer.dash.playlists.master.mediaGroups.SUBTITLES[&quot;subtitles-0&quot;];var title=(document.title.indexOf(&quot;-&quot;)!=-1?document.title.substring(0,document.title.indexOf(&quot;-&quot;)):document.title.replace(/\s/,&quot;&quot;));for(var p in subs){if(subs[p][&quot;default&quot;]) url=subs[p][&quot;uri&quot;];};if(url)prompt(title+&quot; [default subtitle]&quot;,url);" target="_blank">OnDemandChina字幕</a>

```js
javascript:var url;var subs=this.myPlayer.dash.playlists.master.mediaGroups.SUBTITLES["subtitles-0"];var title=(document.title.indexOf("-")!=-1?document.title.substring(0,document.title.indexOf("-")):document.title.replace(/\s/,""));for(var p in subs){if(subs[p]["default"]) url=subs[p]["uri"];};if(url)prompt(title+" [default subtitle]",url);
```

## NAVER TV

可直接将这个超链接拖入你的书签栏：<a href="javascript:prompt(document.title,WrapPlayer.rmcPlayer.core.model.currentVideo.source);" target="_blank">NAVER TV m3u8</a>

```js
javascript:prompt(document.title,WrapPlayer.rmcPlayer.core.model.currentVideo.source);
```

## 独播库

可直接将这个超链接拖入你的书签栏：<a href="javascript:console.log(prompt($(&quot;.title&quot;)[0].innerText, player_data.url))" target="_blank">独播库 m3u8</a>

```js
javascript:console.log(prompt($(".title")[0].innerText, player_data.url))
```

## NFmovies

可直接将这个超链接拖入你的书签栏：<a href="javascript:console.log(prompt(&quot;m3u8&quot;,now))" target="_blank">NFmovies m3u8</a>

```js
javascript:console.log(prompt("m3u8",now))
```

## cokemv

可直接将这个超链接拖入你的书签栏：<a href="javascript:if(player_data.url.startsWith(&quot;http&quot;)){console.log(prompt(&quot;m3u8&quot;,player_data.url.replace('&amp;','?')));}else{console.log(prompt(&quot;m3u8&quot;,&quot;https://hls.90mm.me/ddyun/&quot;+/(\w{20,})/g.exec(player_data.url)[1]+&quot;/1/xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx/playlist.m3u8&quot;));}" target="_blank">ddyunp m3u8</a>

```js
javascript:if(player_data.url.startsWith("http")){console.log(prompt("m3u8",player_data.url.replace('&','?')));}else{console.log(prompt("m3u8","https://hls.90mm.me/ddyun/"+/(\w{20,})/g.exec(player_data.url)[1]+"/1/xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx/playlist.m3u8"));}
```

## Iq 全集tvid

可直接将这个超链接拖入你的书签栏：<a href="javascript:window.tvids=[];window.__NEXT_DATA__.props.initialState.play.cachePlayList[1].forEach(function(info){window.tvids[window.tvids.length]=info.tvId});console.log(prompt(&quot;tvids&quot;,window.tvids.join(',')));" target="_blank">Iq 全集tvid</a>

```js
javascript:window.tvids=[];window.__NEXT_DATA__.props.initialState.play.cachePlayList[1].forEach(function(info){window.tvids[window.tvids.length]=info.tvId});console.log(prompt("tvids",window.tvids.join(',')));
```

## Iq 全集网址

可直接将这个超链接拖入你的书签栏：<a href="javascript:window.tvids=[];window.__NEXT_DATA__.props.initialState.play.cachePlayList[1].forEach(function(info){window.tvids[window.tvids.length]=info.qipuIdStr});console.log(prompt(&quot;tvids&quot;,&quot;https://www.iq.com/play/&quot;+window.tvids.join('\r\nhttps://www.iq.com/play/')));" target="_blank">Iq 全集网址</a>

```js
javascript:window.tvids=[];window.__NEXT_DATA__.props.initialState.play.cachePlayList[1].forEach(function(info){window.tvids[window.tvids.length]=info.qipuIdStr});console.log(prompt("tvids","https://www.iq.com/play/"+window.tvids.join('\r\nhttps://www.iq.com/play/')));
```

### 更多敬请期待
